[HiHi喇] 好地地諗住一個人去旅行, 點知......

我很清楚，失而復得的感覺是多麼的美好。

因此在求婚的前夕, 我故意和相識了五年的女友晴晴吵了一場大交。

「咪話左要同friend打牌咯。」

「打牌?! 你知唔知今日咩日子呀?!」

「咩日子咁巴閉呀, 仲有成個禮拜先到情人節喎。」

「今日係我生日呀!!」

這個我當然知道, 可是我偏偏以冷淡的語氣回應:「生日年年都有家啦，唔講喇, 啲friend到左。」

「你去死啦!!!」

在晴晴咆哮著掛線的同時, 我己拿起預先買好的戒指衝出了家門。

晚上, 旺角的西洋菜街行人如鯽, 不少店鋪仍未除下農曆新年的擺設掛飾。

我懷著興奮的心情走向不遠處的百老匯，準備在晴晴收工時給她一個畢生難忘的驚喜。

越向前行，我的心便跳得越快。

那傻女一定想不到我會有勇氣在人來人往的大街上向她求婚。

我低頭看一看手錶，六點五十分, 距離晴晴收工的時間還有十分鐘。

我在百老匯對出的馬路停下，發現不少行人正在圍觀一名穿著草裙的老伯伯跳茶舞。

我伺機混進了人群之中，暗地裏觀察晴晴在店內的動靜。

只見她的雙眼又紅又腫, 顯然剛剛大哭了一場。

縱使心情低落，晴晴仍然要強打精神地向客人推銷產品。

看著她苦澀的笑容，我不禁心生憐惜。

晴晴妳放心吧，我很快便會帶給妳幸福。

終於等到晴晴執拾東西離去，我第一時間穿過人群, 張開雙臂擋在她的面前。

「靚女, 趕住去邊呀?」

對於我的出現, 晴晴並不如我預期般喜出望外，反而嚇得倒退了兩步。

「你…你唔係打緊牌既咩?!」晴晴左顧右盼, 神色倉皇。

「哈哈，咁樣先叫做驚喜呀嘛...」

我正想單膝下跪, 晴晴竟大聲喝住我:

「唔好呀!!」

一時間, 我彊在原地, 站也不是, 跪也不是。

「咩唔好呀? 妳又知我要做咩?」

「呀旭…我有啲野想同你講...」

「咩事呀，不如俾我講先啦....」

「我地分手啦。」

被晴晴這樣搶白，我先是一呆, 隨即想通她為何這般生氣。

「哈哈, 傻女來既, 妳梗係嬲我唔記得妳生日啦，咪傻啦, 呢個純粹只係我計劃嘅其中一部分....」

「你唔使講啦…我一早就喺你屋企見過隻戒指….」

「咩話?!」事情開始超出我的預期，「妳做咩亂摷我啲野來睇呀！」

我們身邊開始聚集起看熱鬧的人群。

「算啦呀旭, 你而家講咩都無意義....」

「妳唔好咁啦， 」我捉緊晴晴的手， 「都話左我激嬲妳只係為左....」

「太遲喇， 」晴晴用力甩開我的手，「 我已經決定左....」

「妳發咩神經呀！」我看看圍觀的人群，壓低聲線道：「有咩返屋企先講啦.....」

「返屋企？！你唔驚嘈到你呀媽訓覺呀?！ 」

既然她不理別人的目光，我也不怕家醜外傳。

「講到尾，妳都係怪我買唔到樓，咁大個人都要痴住老母住者！」

「唔關妳呀媽事呀！」

「咁關邊個事呀!」

「其實...」晴晴咬咬下唇，「其實我一早就同左第二個一齊啦!」

「咩話？！」我不敢相信自己的耳朵。

「嗯...」晴晴低下頭，「人地屋企係做房地産生意，對我好好....」

「咁妳就同人一齊家喇？！妳識左人幾耐呀!」 我越說越激動。

「呀旭....」晴晴嘆了口氣，「你話我水性揚花又好，你話我貪慕虛榮都好，我就來三十歲家啦，點都要為自己打算下....」

眼見晴晴熱淚盈眶，一臉委屈，我不禁心軟道：「晴晴，妳信我啦，我已經儲好左一筆錢同妳結婚，再加上公司出年好可能輪到我升職....」

話未說完，身後突然傳來了一下喇叭聲。

我回頭一望，只見一架銀白色的McLaren停泊在西洋菜街口。

晴晴的眼神本閃過一絲猶豫，然而當她看見跑車出現後便神色堅定道:「吳曉旭你聽住，我地玩完家喇!」

「就..就係因為佢有錢?」

「唔係，」晴晴別過了頭，「係因為你窮......」

聽晴晴說得如此決絕，我雙腳一軟, 竟真的跪到在地上。

晴晴沒有走過來將我扶起, 反而頭也不回地走出了人群。

而我就這樣跪在原地，一動不動。

出乎意料地, 看熱鬧的人並沒有對我指指點點, 反而熱烈地鼓起掌來。

他們有些拍拍我的膊頭說我的演技不錯, 有些甚至將零錢拋到我的面前以作打賞。

望著地面上一個又一個的硬幣, 我不禁苦笑。

這幾年辛辛苦苦儲錢結婚, 究竟是為了什麼?

晴晴離開後，我行屍走肉般遊蕩在旺角的大街小巷，任由人潮在我身邊來來回回地走過。

四周的聲音空空洞洞的，聽起來遙遠而不真實。

為什麼會這樣…..

我的計劃明明很完美, 怎想到還未實行便宣告結束………

正悵然若失，一名師奶向我遞上了一張傳單。

「哥仔，攞張參考下呀。」

我隨手接下，打算下一秒便扔到地上。

誰知那師奶見我肯收，竟纏著我不放。

「哥仔，睇你個樣好似撞左邪咁，一於去旅行散下心啦。」

「旅行?」

我無意識地抬起頭，才發現自己不知不覺間已逛到了永隆銀行中心的門外，那師奶顯然是替裏面的旅行社拉客。

「係呀，你攞住呢張傳單上五樓，話係英姐介紹嘅，啲職員就會俾個discount你家啦。」

「呀姐，家下我失戀，邊有閑情逸致去旅行呀.....」

「嘿，」那師奶冷笑了一聲，「所以話你啲靚仔唔識嘢，要治情傷就梗係去旅行啦，話唔埋可以喺團入面搵到第二春呢。」

我當然明白這師奶只是信口開河，引我入局。

然而當我想到過往為了結婚拚命儲錢，到頭來居然一場空的時候，我突然很有衝動將這筆錢花個清光。

直到我回過神來的時候，我己經拿著傳單，走進了早就被人潮擠擁得水泄不通的銀行中心。

待續, facebook同步更新

Hihi

lm

留名睇故！

等咗新故好耐啦，前排追完好地地諗住搭巴士返屋企個故
做咗幾年cdrom，第一次留名，支持巴打

多謝支持

等到新故喇

留名

好似幾好睇
留名！

正評不解釋

撲街！咁似我以前

繼三哥之後你都過埋黎
仲記得臨轉會前出完故 今次咁快

人手冇人屌

LM

啱啱先翻睇完六合彩飛故

主角咁慘 又比女炎窮 陰公 仲要帶左帽咁耐

push

按照傳單上的地址，我來到了五樓一間位置相當偏僻的旅行社。

相比起鄰近的店鋪，這間旅行社的門面異常冷清，就連招牌也顯得忽明忽暗。

店門旁邊則有一個易拉架寫著：「一場來到，咪睇下咯」

基於這別出心裁的標語，我姑且抱著觀摩的心態走進店門。

一如所料，店內沒有半個客人，冷清得只有一名頭染金髮的男職員當值。

我試探著問道: 「唔該，我想去旅行...」

誰知男職員居然邊玩電話邊答: 「去邊呀? 成個世界你去哂呀?」

有見他的服務態度如此惡劣，我不禁火從中來: 「嘿，怪唔之得隔離間間旅行社都爆哂場，唯獨是得你呢間無人喇。」

「咩無人呀，你同我唔係人呀? 係報團就坐低，唔係就唔好阻住我打機。」男職員的視線從沒離開過電話。

「屌，都唔係做生意家!」

我正想轉身離去，一名看似旅行社主管的中年女人卻在這時候走了進來。

男職員一看見女主管出現，立即掛上小狗般的虛偽笑容，對著我低聲下氣道：「歡迎光臨呀，請問先生你點稱呼呢？」

我最受不了這種見風使舵的小人，便駡道：「屎忽鬼…」

誰知男職員竟然打蛇隨棍上道： 「原來係史生! 來來來，我慢慢同史生你介紹返呀下。」

說罷他便從抽屜裏拿出了幾張宣傳單張，然後問：「唔知史生你想去邊到旅行咁呢？」

換作平時的我, 很可能會因為他的態度轉和而息事寧人。

但此刻的我實在太需要找個人來發洩失戀的悲憤，於是大模斯樣地將雙腳放在他檯面，囂張道：「唔知喎， 我就係全世界都想去喎。」

男職員額頭上的青筋雖然閃現了一下, 但仍然保持著疆硬的笑容道:「係咩? 咁啱我地又係咩團都做喎! 唔知史生你有無啲咩心水咁呢? 東南亞？歐洲？」

「無㗎, 我四川湖南哈爾濱乜都啱, 最好就食埋殘廢餐。」我故意亂說一通, 看他怎樣回應。

「哈哈, 史生你真係風趣既者....」男職員挨近我低聲道:「仆街仔，你係咪想玩野呀…」

「傻啦，」我把身體挨回椅背,「我淨係想玩你啫。」

男職員本想當場發難，然而站在他身旁的女主管卻突然朝著我手上的傳單打了個眼色。

男職員見狀，臉上閃過驚訝的神色，隨即變得比之前更友善道：「原來史生你係英姐介紹來既! 咁呢個團一定好岩你喇!」

只見他重新抽出另一張行程表, 故作興奮道:「本月主打，韓國白色戀人之旅, ，仲不惜重本包埋你滑雪用具添。」

「係咩? 咁包唔包吹呀…」原本我只想耍他一輪便拍拍屁股走人, 然而當我看見傳單上的價錢時, 便忍不住問:「成個團一千蚊港紙咁抵屌?!」

「抵屌呀呢，」 男職員笑道:「臨近情人節，呢啲咁抵屌嘅團無咩位淨㗎啦。」

雖然我很清楚所謂的「無咩位淨」純粹只是一些死Sales的例牌對白，但一千蚊這個價錢實在非常吸引, 於是問:「咁平？！係咪呃人㗎...」

「梗係唔會啦 !」男職員拍心口保證，「合約上面大字寫明：若然貨不對辦，團費定必雙倍奉還！」

聽他說得實牙實齒，我不禁心動道:「好啦，俾我知道你呃鳩我嘅話，實告到你甩褲。」

「係嘅係嘅，」男職員連連點頭，「咁唔知要幫史生你留幾多個位呢?」

「史你老味，我姓吳㗎，」我環顧四周, 確保身邊沒有其他客人才回答:「一位得喇.....」

「一個人去旅行咁型棍呀？ 」男職員故意將聲線提高。

「收爹啦, 浪子嘅野你識條春咩!」

為免夜長夢多, 我趕緊辦理完報名手續便付款走人。

就在我踏出店門的那刻, 我偷聽到女主管向男職員低聲道:

「嘿嘿嘿，咁樣就齊人喇…..」

實不相瞞, 這次是我長大以來第一趟出遠門。

之前為了儲錢結婚，別說旅行，我甚至連的士也不捨得搭。

一如所料, 老母在我出門之前少不免要囉嗦幾句。

「仔呀仔, 人離鄉賤，你記住要醒醒定定, 有咩事即刻大聲嗌金正恩萬歲呀知嘛。」

「呀媽! 我去既係南韓, 唔係北韓呀!」

「你聽阿媽話啦, 講呢句實無死家。」

「人地聽得明廣東話先算啦!」我拉起旅行喼便摔上了鐵閘。

剛出門不久, 我的電話便收到了一個message:

「各位團友你地好，我係你地嘅隨團領隊Rachel。約定大家今晚十點係機場J區度等。今次係小女子第一次帶團，請各位多多指教。」

字裡行間，我彷彿可以看見一個入世未深的純情小妹妹，興高采烈地向著我揮手。

「J區好吖，J字好意頭呀。」我沾沾自喜。

涷檸啡

待續

睇得過癮記得留名正皮支持下

我啱啱都翻睇完

都有幾個月啦

唔洗一年一故

同埋呢個係找數故
上上個故的結尾你話過想寫呢個題材

遲下有機會寫埋個上個故既後傳

推

沒想到農曆新年過後, 機場的櫃檯仍是擠滿了出外遊埠的旅客。

看著其他旅行團的領隊不是一些中年發褔的猥瑣大叔, 便是一些斜蔭長及下巴的死MK, 我暗自慶幸自己的運氣真的不錯。

且不論我們領隊的長相如何, 她在message中自稱為小女子, 年齡應該大極有限，更何況她表明自己是第一次帶團, 說不定人生經驗還非常幼嫩….

正胡思亂想, 身後突然傳來一聲阿婆的慘叫。

「哎唷！我隻腳呀！」

我回頭看著阿婆, 愕然道：「唔會係關我事呀嘛？」

呀婆按著自己的腳掌，神色痛苦道： 「無陰公呀！ 你舊行李碌到我隻腳呀！」

「吓？！我完全feel唔到有碌過任何野喎....」

「我唔理呀，你點都要賠返幾舊水湯藥費來呀。」呀婆索性坐在地上賴死不走。

此時此景，我驀然想起了前幾天在家看的那集警訊, 於是道:「莫非呀婆妳就係傳說中, 專門呃鳩旅客錢嘅機場老鼠？！」

呀婆不以為然道:「乜鳩呀，我就真係識你老鼠喇，一係賠錢，唔係我就大聲嗌非禮。」

我失笑道：「妳咪嗌咯，有人信妳至奇。」

「咩唔信呀。小女子雖然一把年紀，但仍然風韻猶存，年中都唔知俾幾多麻甩佬喺巴士上面非禮過呀。」

「小女子」三個字一傳入耳，我立即打了一個極深層次的冷震。

「唔通...呀婆妳就係Rachel...?！」

「咦？！你點知家？！個洋名係我孫女幫我改家，好唔好聽呢？」

我上下打量呀婆的裝束，只見她身上所穿著的那件風褸背後寫著：

醒晨旅遊，令你夠玩唔夠喉

「唔撚係呀？！呀婆妳就係我地團個領隊？！」

「車！原來自已友來家。」呀婆生龍活虎地彈了起身, 「見你係我團友，呢次就唔使你賠錢啦。」

「呀婆妳究竟係度做乜春呀？！」我腦海中甚麼雪中漫步，床中互抱的美好畫面霎時間煙消雲散。

「咩者，我見仲有時間，咪諗住搵多啲水腳咯。」

「咁都得？！我真係俾妳吹鳩漲呀！！」

就在此時，一把甜美既聲線從後傳來：「婆婆，發生咩事呀？」

我回頭一望，即時驚為天人。

皆因出現在我眼前的，是一名美絕人寰的妙齡少女。

淺淺的酒笠，水汪汪的雙眼。

最迷人的，是她有如冰雕般的雪肌。雖然比平常人少了一點血色，卻令她多了一份楚楚可憐的病態美。

這一刻，我腦袋很自然地浮現起三個字:

第二春

呀婆一見那少女出現，立即撒嬌道:「呀靜，呢個仆街蝦我。」

我尷尬道:「誤...誤會來既者...」

呀婆搶著道:「誤你老母，佢頭先講粗口屌鳩我呀！後生仔粗口爛舌，無啲家教。」

呀靜一聽，皺了皺眉頭。

為了解窘, 我立即從褲袋掏出一張五百蚊，連忙道：「其實我頭先只係想幫婆婆妳執番啲錢者。」

呀婆極速接過銀紙，碎碎唸道：「我唔似會跌咁少錢喎.....」

「哈哈，怪唔之得我執極都仲有啦.... 」無可奈何地，我只好再拿多一張五百蚊出來。

「嘩，呢位團友真係好人屎喇。」呀婆收錢後笑到見牙不見眼。

「呢位先生，真係唔該哂你呀。」呀靜道。

「叫我呀旭得喇....」我難為情地搔搔頭。

「嗯, 」呀靜嫣然一笑，「其實婆婆今次係第一次帶團，咩都唔識，請你多多指教。」

我故作誠懇道：「千祈唔好咁講，婆婆佢咁老都仲咁熱心帶團，我佩服佢都來唔切啦.....」

「哂鳩氣啦，」 呀婆打斷了我們的對話：「快啲攞個行李俾我幫你搞卓煙啦!」

我熱衷道:「不如我陪埋妳地去搞登機手續啦。」

「唔撚使呀，我同呀靜去得喇，飛機上面見啦。」說罷, 呀婆便拉著呀靜離去。

望著呀靜纖瘦的背影，我不禁想：「唔知呀靜會唔會陪埋佢婆婆一齊帶團呢....」

正思索間, 忽然聽到背後有人叫道:

「吳曉旭？！」

光從聲音, 我己經能夠認出是誰在叫喚我。

畢竟這年頭會叫我全名的人已經不多，更何況還要是一把女聲。

又有hihi系列
正皮

lmlm

Lm

正故留名

屌 同另一個故一樣
太早入黎 有排追

Hi hi 系列 LM

睇撚到房地產，呢三個字，就無心機追落去

留名支持

呢個故唔追既..蝕底係你

hihi喇終於有新故
呢個開局好似比巴士女鬼吸引啲

Hi 你老母

正啊 估唔到等左幾個月 就有新故
樓主好波

磨牙

好驚sad end

唔洗驚 一定會

唔好sad end

sad but trur

正，咁快有新故
留名

hihi係系列黎架

留明

留名 我唔撚信會sad end

我深呼吸了一口氣, 緩緩地轉過身來。

沒想到縱使分手了, 晴晴還是穿著我送給她那件粉紅色的Uniqlo輕羽絨。

只可惜她現在牵著的, 己不是我的手。

晴晴滿臉尷尬地看了看她身旁的男人, 向我介紹道:「呀旭，呢位係我男朋友Gordon.....」

「妳點解會係度既?」我很驚訝自己的語氣居然還能夠這麼平靜。

晴晴還未回答, Gordon 便搶著道:「我同晴晴去旅行呀。」

「我夠知你老母係女人啦，來機場唔係來旅行唔通來燒野食呀, 戇鳩。」

心裏雖然這般咒罵, 但表面上我卻回應道:「哦, 原來係咁.....」

Gordon嘆了口氣道: 「自從晴晴同你分左手之後，個傻女成日都好似心事重重咁.....」

越聽Gordon說話, 我心中的怒火越盛。

光從他手腕所戴的那隻地通拿以及放在他腳邊的LV Monogram旅行喼, 便可斷定他一定是那些專用金錢來玩女人的二世祖。

但俗語有云: 「若然有個二世祖同你爭女, 你條女幾堅貞都無撚用。」

只聽Gordon以陰聲細氣的聲線續道:「見到晴晴咁，我都好心痛。所以咪趁住呢個聖誕假期，帶佢出國散下心咯。」

在我而言, 他和晴晴旅遊的目的只有一個, 那便是尋找機會和晴晴上床啪啪啪。

不對，應該是啪啪啪啪啪啪啪啪啪.....

一想到晴晴被他壓在胯下的情景, 我的臉容便不自覺地扭曲起來。

晴晴可能也察覺到我的情緒極度不穩, 於是道:「咁我地行先啦。呀旭你都一路順風啦。」

「順風就死得啦，飛機要逆風先飛得起家。」沒想到憤怒之下，我居然會吐出如此小學雞的對白。

晴晴聽見後瞪大了雙眼, 無言以對。

雙方dead air了幾秒之後, Gordon很不屑地說了句:「戇撚鳩。」然後看也沒看我一眼便拖走了晴晴。

這一刻，我很有衝動撲過去捏爆Gordon的睪丸。

但當我看見晴晴一身光鮮的裝束以及她望向Gordon的傾慕眼神, 除了搖頭嘆息，我不知道自己還能做甚麼。

這時候, 一名頭戴紳士帽的老伯伯緩步走過我身邊, 搖頭嘆道：「女已撬, 架已丟，可笑可笑。」

「關你撚事呀！」我惱羞成怒地指著呀伯大聲鬧。

呀伯沒有理會我, 抬抬帽子便徑自向著機場的禁區走去。

這時我才想起, 自己也是時候入閘了。

遇見晴晴後, 我整個人失醜落魄，無理神氣。

正當我神不守舍地走過海關, 身後突然響起「嗶嗶嗶」的警報聲。

幸好海關人員攔住的不是我, 而是排在我後面的大隻佬。

「先生，麻煩你舉高雙手俾我地檢查。」

海關人員雖然這般指示，然而大隻佬膊頭的肌肉實在過於發達, 以致他不能夠像平常人那般舉高雙手, 極其量只能舉到耳朵旁邊的位置。

海關人員也不與他計較, 拿起金屬探測器便在他身上來回掃描。

當海關人員掃到他胯下時, 探測器再度響起「嗶嗶嗶」的警報聲。

「唔好意思，」 大隻佬笑了笑: 「我碌野鑲左鋼珠。」

「我屌....」我情不自禁駡了出聲。

大佬聽見後, 不但沒有生氣, 反而隔空向我單了一下眼。

沒想到簡單的一個眼神, 便足以令我的肛門傳來一陣刺痛的感覺。

無咁容易既

咁更要留名科勞

晴晴肯定好快比人中出即飛

拜金女唔會有好結果

過了海關, 時間還相當充裕, 我決定先到廁所爆個石。

機場的男廁內擠滿了不同國籍的旅客，名副其實「乜撚都有」。

剛好這時侯有一名大叔從最尾的廁格走了出來，我第一時間飛奔過去霸位。

一坐下, 我便感受到上一手遺留在廁板上面的餘溫。

廁板這東西真的很古怪, 無論是暖是冷, 坐上去的感覺也不好受。

正當我蓄勢待發, 突然有人很用力在外面拍門。

「Hey man! Come on! 我好急s, can you 俾我去先呀，please!!」

「你戇鳩架！等陣啦！」

「Please! Help me！！！」

門外的聲音極之淒厲, 不說還以為有人在追斬他。

被他這麼一鬧, 我頓時屎意全消, 於是道:「好啦, 怕左你喇。」

「Thanks!!」

他的s音還未發完, 門便「砰」一聲自動打開。

只見一名斜戴著cap 帽的潮童，神色痛苦地站在門口。

我奇怪道：「度門明明鎖左架？！你點開到家？！」

「Oh sorry.....」潮童手執一個萬字夾，臉容扭曲道：「can I 痾左先講？」

沒有了大便的意圖, 我再也承受不了廁所裡面的臭氣。

情況就像不吸煙的人覺得二手煙特別難聞一樣。

我掩著鼻衝出了男廁, 沒想到一踏出門口便被人從右撞了個四腳朝天!

「我屌…詭喇!」我硬生生把湧到嘴邊的四字真言吞回肚中。

皆因把我撞倒的男人, 臉上竟有著一條三寸長的刀疤!

「你沒事吧?」刀疤男以國語問道。

「禾尾有什麼思.....」

不知道刀疤男能否聽得懂我半咸淡的普通話, 但他還是很有風度地走過來將我扶起。

然而在他彎身扶我的那一剎那, 竟讓我瞥見他身穿的長褸暗格內, 放了一樣絕對不可能出現在機場禁區的物品。

那是一把銀色的手槍!

刀疤男見狀, 立即把長褸拉上, 笑道:「別緊張, 這只是我買給兒子的玩具。」

「早說呀嘛!」我抺一把冷汗, 「巧害怕你會殺我滅口呀，哈哈…」

刀疤男雖然陪著我笑了幾聲, 但我留意到他的眼神全無笑意。

「時間不多, 失陪了。」刀疤男微微頷首便若無其事地轉身離去。

一聽他這樣說, 我低頭看了看手錶。

仆街喇! 原來已經十一點二十分, 距離登機時間只有十分鐘!

我立即站起來急步狂奔。

「唔該借借! 唔該借借!」

我邊跑邊喊, 途人紛紛左閃右避。

對於短途衝次, 我非常有信心, 畢竟從多年的洗樓跑數生涯, 我己鍛鍊得一身好腳力。

誰知幾秒之後，居然有人從後超越了我!

一望見那人的背影, 我便放聲喊道:「死潮童, 你唔係痾緊屎既咩?!」

潮童回過頭看見我, 笑道:「Oh! It’s you! 來得快去得快呀嘛! Are you in a hurry too?」

「唔係呀, 我天生行路就係咁快㗎啦。」我不甘落後，加快腳步與他並排而行。

潮童瞥見我手上的Boarding pass，問：「Yo, are you going to Korea too?」

「吓，你又係去韓國？！」不得不佩服這死潮童的動態視力。

「Yeah man! 」潮童在如此高速奔跑的情況下居然還想跟我high five。

「跑啦柒頭。」我再度加速。

還以為我和潮童已經跑得很快，沒想到轉眼間又有另一個黑影從我和潮童中間穿過。

我定神一看, 才發現那人是之前串鳩我的紳士呀伯。

只見他三步併作兩步，不斷向前邁進。

「Hey Uncle, 你又係去korea?」潮童喊道。

呀伯回頭瞥了潮童一眼, 冷笑道:「不中不英, 無野好傾。」

「what did he say?」潮童問我。

「佢叫你跑快啲呀，柒頭。」我加緊腳步追了上去。

繼續push
係咪情人節完

變左賽跑

真係好on9

我究竟睇左乜野

留名 好撚好睇

加速，。

好撚正

無錯唔洗驚

文呢

幾經辛苦, 我，潮童與呀伯一行三人終於趕得及在Final Call之前來到登機閘口。

甫抵達, 我便聽見領隊呀婆與一名地勤姐姐在閘口前面爭執。

「一句到尾, 妳究竟俾唔俾我地上機？！」

「呢位女士, 請妳唔好咁激動住.....」地勤姐姐解釋道: 「由於航班調動既關係, 我哋只係需要妳哋去另外一個閘口登機咁者....」

「我唔撚理, 呀婆我一把年紀, 點調都唔動家喇。」呀婆貫徹她無賴的性格。

為免場面越鬧越彊, 我走過去勸解道:「呀婆，妳依家嘈都無用家啦，不如問下我地應該去邊個閘口登機好過啦。」

「其實唔難，」地勤姐姐答：「行過一條特別通道就到家喇。」

「咁唔該姐姐妳帶一帶路呀。」 我故意掛上一個非常陽光的笑容。

「死仔包，」呀婆喝道：「你係咪想做架兩呀？家下你係領隊定我係領隊呀？！」

「唔好咁啦, 婆婆，都係行多兩步者。」

一聽見這把溫柔悅耳的聲音，我的心臟再度狂烈跳動起來。

原來呀靜真的和她婆婆一起帶團!

我極力壓抑住自己激動的心情，回過頭問呀靜： 「咦，乜妳都係度呀？」

呀靜還未回答, 婆婆便搶著道：「又話走?! 夠哂鐘啦!有咩留番拜山先講啦。」

如不是呀靜在場，我早就把呀婆五馬分屍。

在地勤姐姐的帶領下, 我們穿過了一條特別通道, 來到了室外的停機坪。

聽地勤姐姐介紹，這條通道平時只會讓一些達官貴人或傷殘人士使用，絕少對外開放。

對於沒有乘坐過飛機的我來說, 這一切都充滿著新奇與刺激。

呀婆顯然不認同我的觀感，只聽她不斷投訴：「你老味, 話咩特別款待, 原來只係昆鳩我地來呢度食風。」

呀靜在旁勸道：「婆婆, 妳唔好咁勞氣啦, 人地都係打份工者。」

「我唔撚係打工呀？如果搞到我帶唔到團既話, 個八婆死九次都唔撚掂。」

面對領隊呀婆惡毒的咒罵, 地勤姐姐仍舊保持著心平氣和的態度道:「婆婆, 其實我地已經到左家喇，唔信妳睇下。」

我們順著地勤姐姐所指的方向望了過去。

只見一架極盡奢華的私人客機，猶如一頭振翅欲飛的巨鷹停泊在我們前方的跑道上。

在月光的照射下, 銀白色的機身散發出朦朦朧朧的光暈, 令整架飛機顯得既高貴, 又神秘。

至於機艙的門口, 則連接著一條自動扶手電梯, 方便乘客上落。

我驚嘆道：「upgrade 張ticket我就聽得多，但我從來無聽過會upgrade哂成架機家喎!」

地勤姐姐答道：「麻煩到大家唔好意思，我地航空公司為表歉意，特登安排左班專機俾你地個旅行團乘搭。」

「咩話?! 一個團包哂成架機咁撚誇？！」我驚訝不己。

「嘩，呢鋪發達喇！」呀婆甩開呀靜的手, 發瘋似的向著飛機衝了過去，似足一個發現了波波池的小妹妹。

「咁我地晏啲見啦。」呀靜向我點了點頭，便追了上去。

紳士呀伯和潮童亦跟著她們陸續登上了扶手電梯。

我搔著頭問地勤姐姐：「老實講，我前前後後只係俾左一千蚊團費咁大把，依家竟然有私人飛機搭，會唔會誇左啲? 我係咪應該要報警？」

地勤姐姐沒有正面回答，只是鞠躬微笑道：「祝你旅途愉快。」

「咁承妳貴言啦！」我興奮地向前衝出兩步，才記起自己應該趁著這個機會和豪華客機影張相，好讓我放上IG哂哂命。

誰知我一轉過身，便發現身後的通道空空如也

地勤姐姐就像憑空消失了一樣。

「又會走得咁快嘅....」我心中吶悶。

剛巧這個時候，跑道上突然劃起一陣怪風，把我吹得遍體生寒。

遙望著遠處陰晴不定的夜空，不知為何，我心底驀然泛起一種不祥的預感。

正呀呢

謝

留名儲埋先睇
今次咪sad end

好，都有幾多文，留名睇下

push多幾下
同之前比少左好多巴打

又黎鬼故

正呀屌

唔撚好比佢停！

支持

究竟會點發展

一如概往咁高質

繼續

雖然被那陣怪風吹得有點心神彷彿，但當我想到自己第一次旅行就可以乘搭私人飛機，精神登時為之一振。

可惜，事情往往都不能盡如人意。

事關一踏進機艙，我第一眼便看見晴晴與她的新歡Gordon，正旁若無人地坐在第一排的座位上面打車輪!!

呆望著兩條糾纏不清的舌頭，我腦海裏霎時閃過三種不同的應對方案。

一，大大聲聲屌柒這對狗男女。

二，假裝看不見直行直過。

三，把舌頭伸過去加入戰團。

最終，我只是很弱雞地乾咳了兩聲示警。

「咳，咳!」

一聽見咳聲，晴晴即時推開Gordon, 紅著臉道：「呀...呀旭，點解你會係度既？」

「我去旅行呀嘛。」我故意用Gordon先前那個廢到無倫的答案回應她。

Gordon 坐直了身子，托了托眼鏡道：「哈，估唔到我地係團友喎。」

「挑，」我不屑道:「我夠估唔到你會參加埋呢啲一千蚊既特價團啦。枉我仲以為你好有錢添。」

Gordon皺眉道：「咩呀，呢個團閑閑地都要成十萬蚊一位家喎。」

「咩話，十萬蚊？！」

還未來得及消化這突如其來的消息，一名化濃妝的空姐便走過來催促道：「先生，飛機準備起飛家喇，麻煩你盡快坐番埋位。」

「吓.....哦....」

沒等我反應過來，空姐已帶著我來到機艙尾端的位置坐下。

有見我神不守舍的樣子，空姐輕聲問:「先生，使唔使幫你開著個按摩功能?」

「按摩？按咩摩？正定邪先？」

空姐沒好氣地笑了一笑，然後替我按下了椅柄上的紅色按鈕。

一股舒適的感覺頓時從我的脊椎傳遍我全身。

「祝你旅途愉快。」空姐嫵媚一笑，便扭著豐臀走回前面進行安全演練。

而我亦正好趁著這個舒適的時刻好好整理一下自己淩亂的思緖......

明明團費是十萬元，為何旅行社只是收我一千蚊?

明明是特價團，為何現在乘坐的會是私人飛機?

明明打算靠旅行來治療情傷，為何偏偏要我遇上和晴晴Gordon同團的窘境.....

一想到晴晴，我心中便升起了怒火。

之前她在機場還表現得心有餘愧似的，誰會想到她一登上飛機便急著和Gordon唇槍舌劍。

這樣看來，過往幾年我辛辛苦苦經營的感情，根本就連一個Prada銀包也比不上......

「媽咪，妳睇下，我地飛得好高呀!」

一把天真瀾漫的聲音把我從思緒拉回了現實。

我稍稍站了起來回頭望。

只見一個紮著孖辮，年齡大約兩至三歲的小妹妹，正興高采烈地對著窗口手舞足蹈。

我順著小妹妹的視線望出窗外。

原來不知不覺間，我們所乘搭的飛機已衝上了雲霄。

隨著飛機不斷升高，地面上的燈光逐漸變成密密麻麻的小光點，直至消失於雲層之中.....

「好啦，睇夠啦，乖乖地返來媽咪隔離度坐啦。」

「哦....」

望著身後那對母女一臉幸福的樣子，我決定暫時拋開煩惱，好好享受一下旅程。

平靜下來後，我才發現這寬敞的機艙竟只有十多個座位。

而每個團友所坐的座位，全都是具有按摩功能的真皮梳化，前方更裝有最新款的Apple TV, 畫面高清得就連演員鼻上面的黑頭也可以一覽無遺。

至於座位的旁邊，則安裝了一個迷你酒櫃，裏面放滿了不同類別的酒，有Whiskey, Vodka等等....

「媽咪， 點解斜對面個叔叔無頭髮既？」

「咪咁多事啦瞳瞳。」

我好奇地望向瞳瞳妹妹所指的方向。

不看猶自可，一看我差點兒嚇到整個人跌在地上。

皆因瞳瞳妹妹口中的光頭佬，顯然便是我在海關遇到的那個大隻佬!

我立即收回目光，以免龜頭鑲珠的他再度向我發出挑逗。

誰知我剛轉過頭，便發現另一邊的乘客，竟是在機場廁所門口把我撞倒的那位大陸刀疤佬 !

我心中大叫：「個世界係咪咁細呀！喺機場遇親既都係我團友？」

就在這時候，濃妝空姐再度出現在我的眼前。

「先生，請問要唔要嘆番杯紅酒咁呢？」

「呃....」雖然我很想問這杯紅酒是否需要額外收費，但美女當前，沒理由這般失威，於是答:「好啦，飲少少啦....」

誰知空姐一倒，便斟滿了整個酒杯。

「Cheers，」空姐將酒杯遞到我的嘴邊，還不忘放了兩下生電。

沒猜錯的話，這空姐應該是拳手出身。

眼見她盛意拳拳，我只好硬著頭皮將紅酒一飲而盡。

誰知酒一下喉，我立即被一股強烈的睡意所淹沒。

耳朵猶自聽到空姐說:「Have a nice dream....」

新讀者留名

好高汁
樓主啲故同其他系列有冇關連？定只係用返晴晴個名？

有睇過你D鬼故 幾正下

有啲有，不過呢個無

喂如果係sad end早響啊

樓主其他故 可以係邊到睇番

潮童同阿伯好好笑

樓主有邊個唔係sad end

快啲快啲

昨者的fb，紙言可搵9成
埋葬在夜總會裏的中學回憶暫時只可以係舊登到睇番

涷檸啡巴打有冇可能upload去番紙言或fb咁?

太早入黎好後悔

文呢？

過到黎呢邊咁小人既
見到樓主個名特登開個ac入黎留名

紙言 搵唔到樓主個名既

lm
識個鐘意玩女人嘅有錢仔又叫Gordon

剛恢復意識，我的頭便痛得像快要裂開。

我用力深呼吸了幾下，嘗試把焦點集中。

奇怪，我的酒量明明不差，怎會連一杯紅酒都喝不了？

這時候, 肚子傳來一陣打鼓聲:

「咕………」

這也難怪，剛才喝完紅酒便睡著了，完全錯過了吃飛機餐的時間。

我連忙按下螢幕上呼喚空姐的Button。

但等了很久，也沒有人來招呼我。

說甚麼私人飛機，服務質素就連我家樓下的譚仔也不如。

由於實在太肚餓，我決定自行走去機艙前面尋找食物。

此時機艙的燈光比起登機那時昏暗得多，再加上時值深夜，窗外漆黑一片，我必須瞇著眼睛才能勉強看清前方的道路。

然而越向前行，我越發感到不安。

事關我途經的團友，全都像被人下了迷藥般沉睡不醒。

就連平時吵吵鬧鬧的領隊呀婆，此時也挨著身旁的呀靜睡得口水直流。

整個空間沒有半點人聲，寧靜得讓人心慌。

我正奇怪機艙人員全都跑到哪裏的時候，前方的廁所突然傳來女人的哭聲.....

「嗚嗚.....」

抬頭一看, 廁所上方的指示燈仍然呈綠色，表示裡面應該是沒有人才對。

我立即伸手從衣領掏出貼身佩帶的觀音玉佩。

「觀自在菩薩，行心波波多野結衣時...」

我一邊亂唸佛經，一邊戰戰競競地向著廁所走了過去。

「嗚嗚.....」

是我的錯覺嗎？廁所裡的哭聲怎麼好像越來越淒厲.....

「屌!」我粗聲壯膽道：「學老母話齋，人怕鬼三分，鬼怕人七分!」

我一手緊握玉佩，一手把廁門拉開!

只見一名身穿紅色制服的空姐，正彎著身子坐在廁板上痛哭。

「小姐.....妳肚痾呀？」我作出最合常理的推測。

那空姐聽見人聲，緩緩地抬起頭來。

我不禁倒抽了一口涼氣。

皆因出現在我眼前的，正正就是先前替我斟酒的濃妝空姐。

但此時的她，早已哭化了濃妝，眼角下面還有兩道因淚水劃過眼線而形成的黑淚。

驟眼看來，極像一隻身披紅裙的厲鬼...

「妳慢慢痾啦....我唔打擾妳啦....」 我轉過身便想逃走。

空姐卻用力地捉著我的手腕，力竭聲嘶道：「我唔想死呀!!」

「肚痾姐，好少可會痾得死人家! 睇開啲啦!」我試圖甩開她的手，無奈空姐卻越捉越緊。

「佢哋明明講好左, 只要我局哂你地飲野就會放我走，點知....」

「佢地?」我不禁一愣，「妳指既佢地係...？」

「不如你帶我走吖!」空姐繼續喊道，「再唔走佢地就會.....」

剛說到一半，空姐突然把視線轉向我的後方，露出極度驚慌的表情。

還未來得及回頭，我的後腦便遭受到一下重擊!

追2個故都係飛機文

留名聽朝睇

唔該哂巴打，夜總會嗰個太sad, 都係由佢啦

呢個真
諗番個故都會sad 1 sad

惟有自己去舊登打包

(原來自己上便打錯左個作字，7到開花)

人手filter無人屌? 屌你老母咩HI乜撚嘢HI啊

岩岩睇左樓主之前故 sad故黎 wtf

見到凍檸啡就知

X2

得啦得啦新會然

Lived 高質故

為左製造驚喜而專登去整喊人ge,都係on9仔

留名
希望可以睇到晴晴呢條臭閪收皮

正呀喂

我睇左d 乜撚野⋯⋯

Btw 留名追故

未睇完，先支持

好睇啊，加速

好撚正咁wor,lm先

已live 留名

留個名先

劉明一身蟻當年夾錢買六合彩個故笑到仆街

仆街！太早入黎

留名
涷檸啡巴打
有新故正呀喂

有意思
留名追故

流明

好耐無見啊巴打
我好記得我喺高登嗰時第一個故係追你

太早入黎 留名加速，好緊張

留名加速

留個靚名

文呀

加速

屌 仲以為係愛情故 點知

Btw 評已正

Ok wo

live左

出文慢左喎

這一次，我還未睜開眼，便聽見領隊呀婆大叫：「仆街喇，我地呢鋪死撚緊喇!」

我的身體出於本能地彈了起來。

才剛站穩，便看見整個機艙狼籍不堪，滿地都是碎片，有些行李甚至從頭頂的儲物櫃裏掉了出來。

「咩事咁大鑊呀？！」我向同樣一臉驚慌的大隻佬問道。

誰知大隻佬竟然拈起了一對蘭花手，嬌聲道：「人地都係啱啱訓醒㗎喳，點知啫。」

相比起機艙的亂狀，大隻佬的反應更為驚人。

試問我怎想到肌肉橫練的他居然會是個乸型。

「媽咪，我好驚呀....」瞳瞳妹妹把頭縮在媽媽的懷裏。

「唔使驚，」瞳瞳媽媽輕拍著女兒的背，「好快就會無事家喇...」

這時候，機艙響起一陣廣播：

「各位乘客請注意，由於受到一股不尋常嘅氣流所影響，本航班必須緊急降落，請各位乘客從速回到座位。Dear passenger....」

「痴撚線㗎! 都未到韓國唔準停呀! 」呀婆又在前面大吵大鬧，弄致坐在她旁邊的呀靜必須出盡九牛二虎之力才能把她拉回座位。

眼見情況未明，我只好聽從指示乖乖跳回自己的位置把安全帶扣好。

甫坐下，飛機便不斷上下搖晃，離心力有如海浪般一波波襲來。

不少乘客開始抵受不住驚嚇而高聲尖叫。

「依家點算呀!? 」

「我唔想死住呀!」

「我未買護膚品家!」

霎時間，機艙陷入一片恐慌之中。

唯獨是坐在不遠處的紳士呀伯，依然神色安詳地靠著窗欣賞風景，好像眼前所發生的一切與他毫不相干。

而坐在他旁邊的潮童則把帽子拉得低低的，令人看不出他是驚是憂。

「嘩! 」身後的瞳瞳妹妹突然指著我的後腦叫道:「哥哥，你個頭好多血呀！」

我伸手向後一摸，便摸到一整塊黏黏的血漬!

看來剛剛被人襲擊的那一幕，並不只是惡夢這麼簡單。

「唔該，有無人可以幫下我前面呢位先生呀，佢個頭流好多血呀。」瞳瞳媽媽出於好意地替我出聲求助。

機艙的服務人員卻像人間蒸發般，消失得一個不剩。

團友們紛紛轉過頭望著我，可是他們個個都忙於自保，沒有人願意伸出緩手。

我正納悶坐第一排的晴晴不知有否聽見瞳瞳媽媽的呼喚時，坐第二排的呀靜居然解開安全帶站了起來!

只見她一邊扶著沿路的座位，一邊腳步踉蹌地向著我走了過來。

「呀靜妳去邊呀？」呀婆緊張道:「由得個戇鳩仔死啦!」

呀靜沒有理會，仍然堅持過來幫我。

好幾次，她都差點因為飛機左搖右擺而失去重心跌在地上。

眼見她這麽狼狽，我於心不忍道：「呀靜，妳都係聽呀婆話啦，我無咩事呀。」

呀靜微笑道：「我有膠布呀，不過上面有Hello kitty圖案，唔知你介唔介意.....嘩!」

隨著飛機猛烈的一下搖晃，呀靜整個人向我撲了過來!

我立即伸出雙手將她抱住。

這一刻，我才深切感受到何謂「香溫軟玉，抱個滿懷」的感覺。

「妳....妳無事呀嘛?」我聞著呀靜的髮香問道。

呀靜沒有回答，反而將雙手繞到我的頸後。

不是吧，她居然比我還要猴擒?!

我正想伸手回抱，呀靜已坐直了身子道:「貼好膠布喇， 好彩個傷口唔係太大，應該可以止到血。」

我迅速縮回自己快要碰到她玉背的雙手， 尷尬道:「咁就好喇，唔該哂....」

「唔使客氣…」呀靜神色腼腆地迴避我熾熱的目光。

「我屌呀! 」呀婆的聲音猶如一枝利箭刺破這曖昧的氣氛，「 呢個時候仲講呢啲，架機就來炒啦！」

雖然掃興，但呀婆說的卻是實話。

隨著窗外的雲層急速橫移，飛機已失去平衡地急速向下墜落。

嗶嗶嗶嗶!

緊急警報下，一個又一個的氧氣罩從我們的頭頂彈出。

乘客們急不及待地把氧氣罩戴在臉上。

我連忙把氧氣罩遞給呀靜，道：「妳快啲笠住佢啦。」

呀靜搖頭道:「唔得! 我戴左，咁你點算呀?」

「唔使擔心我，最緊要妳無事。」

想不到就算在如此危急的關頭，我還是戒不掉在靚女臉前充大頭鬼的習慣。

然而當我看見飛機逐漸逼近地面的時候，我的身體還是很不爭氣地顫抖起來。

緊報器還是「嗶嗶嗶」地響個不休。

「呀靜， 」我神色凝重道：「橫掂就死，妳可唔可以完成我一個小小既心願呀?」

「吓....咩心願呀?」

「我可唔可以錫妳一啖？」

「咁....咁點得家..」呀靜雙頰霞燒。

「一啖，無多無少， 最多我唔伸脷。」

或許是處於生死關頭，呀靜猶豫了幾秒後竟然答: 「....好啦....」

我二話不說便把嘴湊近呀靜。

就在我們的嘴唇快要交接之際，飛機竟給我來了個鯉魚翻身！

我和呀靜一同碌落地上。

轟隆轟隆轟隆......

一輪劇烈的顛簸之後，機身終於平靜了下來。

沒多久，機艙再次響起一陣廣播：

「飛機已安全著陸，乘客可以解除安全帶。」

我正想振臂歡呼，機長已接著廣播道：

「白雪祭正式開始。」

以前個六合彩故就開始睇你

快快快

快快快！

以為加甜添

正呀有HIHI故睇
好耐無見喇樓主

笑撚到仆街

完全唔知做乜，但又睇得晒

留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名留名

見作者名直接正皮了，開始追

涷檸啡同凍檸啡

正皮不解釋

live

Pish

我個名同樓主無關
純綷因爲有檸水檸茶檸樂無檸啡先改呢個

檸蜜有冇

廣播過後, 乘客們相互對望, 渾然不知機長所云。

「咩係白雪祭?」一名坐後排的地中海大叔率先打破沉默。

「唱大戲嗰個白雪仙我就識，」呀婆不耐煩道:「方唔係個機師飲大左兩杯先係度鳩嗡咩!」

呀婆的見解雖然荒謬, 但誰也沒有閑情逸志駁斥她。

「喂, 死靚仔, 抽夠水未呀?」

經呀婆一問, 我才醒起自己整個人還壓在呀靜之上, 於是連忙把她扶起。

「Sorry, 妳無事呀嘛?」我輕聲問道。

不知是否想起我們剛才差點兒便親了嘴, 呀靜只是「嗯」了一聲便紅著臉走回呀婆的身邊。

就在此時，裝置在每個座位前的螢幕同時亮起。

「各位團友...大家好...」畫面中出現的竟是我昨晚在廁所遇到的空姐。

「好...好多謝各位參加今次嘅白雪祭...我..謹代表...旅行社...歡迎大家...」

從她顫抖不己的聲線，我不期然懷疑她是不是在別人威逼下拍攝的。

「接住落來....我地將會進行第一輪篩選....祝各位...旅途愉快...」

然後，所有畫面同時熄滅。

「篩乜選啊？」地中海大叔率先問道：「選乜篩話？」

眾人面面相覷，全然摸不著頭腦。

「咦.....」呀婆突然聳著鼻子問道:「咩味咁臭呀.....」

「我都聞到喎...」地中海大叔附和道，「係咪呀婆妳熱氣呀....」

話音未畢, 機艙的尾端便爆出一團火光。

「嘩屌! 後欄火燭呀!」呀婆發了瘋似的向著機首的逃生出口跑去。

其他乘客聞言即時恐慌性地跟隨其後。

一時間, 你推我湧, 大伙兒亂作一團。

「度門開唔到呀!陰公!」大隻佬尖銳的叫聲從人群前方傳了過來。

「咪撚嘈啦陰陽人!」呀婆出聲喝止他：「都無鎖匙點撚開呀!」

鎖匙?

我靈機一觸. 隨即衝向一直瑟縮在自己座位上面的潮童。

「喂! 」我搖著他的肩膀問道:「你唔係識開鎖既咩?!」

「Sup?」 潮童一臉茫然。

我屌。

原來潮童這段時間一直戴著耳筒聽歌, 很可能就連我們剛才差點墜機也慒然不知。

我哭笑不得道:「你地啲潮童，唔係專門戴埋果啲大大舊嘅戇鳩headphone聽歌既咩?!」

「No fucking way! 識聽一定係聽earphone，唔信你試下。」

「聽你老味！」我推開了他的手，「依家風頭火勢呀，仲聽歌!」

「咩係phone頭火細?」

「你自己睇下咪知咯!」我指著他身後的熊熊大火。

「Holy Fucking Shit!!!!」潮童這時候才知道大難臨頭。

「知驚喇咩?! 仲唔快啲同我死過來!」我提著他的衣領擠進了逃生的人龍, 同時大叫:「借借呀, 開鎖佬來啦!」

大家得知救星來臨, 再擠逼也讓了一條路出來。

「唔….let me see see....」潮童認真地端詳著逃生門。

「睇佢個樣戇戇鳩鳩咁, 係咪真係識家?」 呀婆以懷疑的眼神上下打量著潮童。

「Well,」潮童耸耸肩道：「Actually，無咩鎖我係開唔到，but the problem is.....呢度門都無key hole, 點開?」

「妖! 無料到就死撚開啦! 」久未露面的Gordon從人群中彈出, 一腳便把潮童踢跌在地上，

Gordon雖然駡得沒錯, 但我卻氣不過這二世祖哈哈霸霸的氣炎, 於是道：「咁撚叻你來開吖!」

「你講咩話!」 Gordon兇狠地盯著我。

「講乜撚野唔好呀!」我挺起胸膛回瞪著他。

一場爛仔交一觸即發 。

就在此時，人潮中突然響起一聲暴喝。

「讓開!」

眾人攝於這下呼喝的威勢，紛紛向左右散開。

只見紳士呀伯昂首闊步地穿過人群，來到了逃生出口的正前方。

出乎意料地，呀伯並沒有積極研究如何開門，反而紮起馬步，合上了眼晴。

機艙的煙霧越來越濃，呀伯卻像若無其事般吐氣納息。

眼見呀伯有如入定般一動不動，Gordon又忍不住道：「屌，出來嗰下咁撚型，咪又係來運吉既.....」

「破! 」

一聲吆喝，呀伯整個人有如離弦的箭立地而起，一下飛腳便把整個逃生門踢開。

而他亦乘著起跳的餘勢躍出了機艙，消失在外頭風雪飄搖的黑夜之中。

「走啦仲望!」領隊呀婆最先反應過來，二話不說便跟著呀伯跳出機艙。

我立即捉著門沿，伸出頭向下望。

只見呀婆落地後幾個打滾，便安然無恙地拍拍屁股站了起來。

看來地面上的積雪很厚，摔在上面也不致於受傷。

「呀靜!」呀婆從雪地喊了上來，「妳嗱嗱聲跳落來啦，啲火就來燒到妳地果度啦!」

「嘩! 咁大劑!」地中海大叔雙腿一蹬便有如一隻肥青蛙般撲向空中。

其他乘客亦爭先恐後地跳出機艙。

為了顯示我的男士風度, 我杉杉有禮地向呀靜道:「Lady first」

「咪阻撚住哂個門口啦! 」 Gordon一手把我扯到一邊。

站在他身旁的晴晴看了我一眼, 欲言又止。

Gordon催促她道:「點呀, 妳跳唔跳家, 係就快啦!」

晴晴往下望了一眼, 為難道:「Gordon, 你可唔可以帶住我一齊跳呀…」

我很明白晴晴為何會有此請求。

從小畏高的她就連坐觀光電梯也會頭暈，更何況要她從離地四米多的艙門跳落地面。

Gordon卻嗤之以鼻道:「上飛機果時妳話驚我己經好忍妳家啦, 依家幾米高妳都唔敢跳?」

「都….都唔係既…」晴晴不敢駁斥。

「咁咪得咯!」說罷，Gordon便自行躍出門外，留下晴晴一個人站在原地不知如何是好。

我看不過Gordon這般無情, 便提議道:「晴晴，妳唔介意既話我可以…」

「唔使....」晴晴眼含淚光地搖了搖頭。

「咁不如我地一齊跳啦，」 呀靜牽起了晴晴的手，「橫掂我都唔敢一個人跳。」

「吓....」

「準備喇。」

未等晴晴答應, 呀靜己抱著晴晴一同躍下。

「Wow.」潮童這時剛好在我的身旁探出頭來，「好一對Lesbians。」

我就連駡他的力氣也不想浪費，準備起跳。

潮童這時卻像突然記起了甚麼，急步走回火勢猛烈的機艙。

「你傻撚左呀? 」我回頭問。

「You go first la,」潮童一邊翻箱倒櫃一邊道:「我醒起自己漏左啲好important既野未攞。」

雖然不知道有甚麼比自身的性命更重要，但既然他執意如此，我也不作多勸，於是便深呼吸了一口氣，跳出門外。

晴晴

篩選

臭雞晴 拜金 到一個冇得救既程度

乜撚野i see!? What the fuck??

Sup?

又黎les情節

巴打我由高登睇到你而家
六合彩開始睇
冇記錯你呢個idea好早已經講 一直都未寫
終於寫番 加油

但係晴晴係雞黎咋 先前先同人打哂車輪咁
而家邊有資格學人眼泛淚光博同情

屌你又要Sad 一次

Live咗

係聖誕假期定新年過後啊

Live

屌見到個港女晴仲要係度駁同情就谷勁氣

唔知有無巴打改

見到個潮童就想笑

Lm 一睇hihi喇就知係樓主 今次個故風格有少少唔同
但好正

巴打係彬彬有禮

晴晴雞正垃圾

今次竟然唔係一年一故

Btw 由你六合彩故開始睇 之後好似有個九龍城穿越故（無記錯的話）

幾耐會更一次

咁耐都未有文

一離開機艙, 我立即感受到風雪的嚴寒。

我狼狽地從雪地上爬起，到處張望。

除了光禿禿的杉木柏樹，滿眼盡是白皚皚的雪海。

看來, 我們緊急降落的地點是某座不知名的雪山。

比我更早逃生的團友，此時全都聚集在不遠處的樹林前面，呆望著飛機逐漸被大火吞噬。

呀婆看見我走近，忙問道：「個柒頭開鎖佬呢?」

「佢仲喺架機上面呀，」我喘著白氣回答:「好似話漏左啲緊要野喎....」

「有啲咁既事?!」呀婆推開我向前跨了幾步。

我正奇怪呀婆為何會這般緊張, 她己放聲叫道:「喂! 柒頭開鎖佬! 你死撚左未呀!」

「Not yet ar!」潮童的叫聲從機艙裏面傳了出來。

「咁就啱喇! 呢度好撚凍呀, 你落來果時順手攞啲毯俾我地啦!」

「K!」

潮童剛說完, 飛機便接二連三地響起爆破聲。

「嘩屌! 又爆!」呀婆大叫著連連後退。

其餘的乘客亦急步逃離到更遠的位置，隔岸觀火。

無數的濃煙夾著火花不斷從機尾湧出, 乍看之下猶如一條黑龍直奔上鉛雲密佈的夜空。

眼看火勢快要蔓延到潮童所處的位置, 我連忙叫道：「快啲出來呀柒頭! 燒到埋身啦!」

呀婆也和應道：「係呀! 唔係我地無毯用家啦!」

可是這次呼喊，卻得不到潮童的回應。

無情的火舌已在轉眼間席捲了整架飛機。

「仆街咯…」呀婆出神地望著熊熊大火。

正當所有人都覺得潮童凶多吉少之際, 濃煙中突然飛出了一個人影。

我定神一看，不由得拍掌歡呼。

原來潮童竟想到把空姐用來送餐的餐車，當成滑板突圍而出!

與此同時，飛機驀地轟隆一聲，爆開了兩半!

「YOLO!」 潮童迅速在半空中把餐車蹬落，並借力彈得更遠。

我們連忙趴在地上, 以免被飛出來的雜物擊中。

灼熱的狂風在我們頭頂呼嘯而過，無數灰屑如雨點般灑落在我們的四周。

嘩啦嘩啦.....

直到周圍回復平靜，我們才慢慢從雪地爬起。

這時候，飛機已陷入一片火海之中。

「Wow!」潮童拍了拍身上的雪，鬆一口氣道:「 That was fucking exciting！」

「我地啲毯呢？」呀婆問道。

「Relax, 係哂度.....」潮童邊說邊從背包拿出了一枝酒。

「咩撚野意思? 」呀婆瞪著酒樽。

「What? 」潮童不解道:「又係妳特登叫我攞啲Gin落來既....」

「係毯呀! 」呀婆將酒樽狠狠地頂著潮童的額頭，「我要既係用來保暖既毯呀! 戇鳩仔!」

「呢枝咪Gin咯!」潮童指著酒樽上面的label，「妳飲左都好暖家! 」

就在他們鬥氣的同時，我暗自盤算了身邊團友的數目。

這次成功逃過大難的，包括我在內，一共有十二個人。

分別有呀靜，領隊呀婆，仆街Gordon，晴晴，潮童，紳士呀伯，乸型大隻佬，大陸刀疤男，地中海呀叔，瞳瞳妹妹以及她的媽媽。

然而，在我的印象中，應該還有兩個人。

「有無人見過空姐同機師呀?」我問道。

「無喎...」地中海大叔搔了搔自己的禿頭。

其他人相互對望，紛紛搖頭。

「會唔會係....」呀靜滿臉憂色地望向仍在燃燒中的飛機殘骸。

「唔會掛.....」我腦海中隨即浮現起濃妝空姐尖叫著不想死的表情。

「不如我地call police啦!」潮童提議道。

「算吧啦,」Gordon冷眼道:「就連我用緊嘅plan都收唔到，你地更加唔使諗。」

「咁我地依家點算呀?!」大隻佬問。

可惜這個問題，誰也答不上來。

面對著一望無際的雪海，我們的腦袋彷彿已被凍疆。

但這時的我萬萬沒想到，旅程才剛剛開始而已。

咁都記得

仲有好幾個, 想睇返可以去FB

放完假忙啲, 盡量keep住每日有文

輕輕一推
潮撚好搞笑

Gin

gin

快啦

每日一推

Live左

雪地會唔會有家明食

完全唔夠頂癮

屌，gin

快啲出文

扮工睇故

情人節避閃留名

依家個情境好似金田一

我要睇晴晴雞

正彷徨無助之際，一名身材魁梧的中年男人突然從我們身後的樹林走出。

從他一身整齊的制服，我幾可斷定他就是我們的機師。

呀婆顯然也有同感，劈頭便駡道:「你個仆街仔點揸飛機㗎! 我哋差啲俾你害撚死呀!」

機師漠視了呀婆的喝駡，猶自道：「恭喜哂各位通過白雪祭嘅第一輪測試，大家嘅求生意識好強，表現得非常好。」

「食屎啦，」呀婆駡道：「你不如話你墜機純粹係為左搞氣氛！」

「類似啦，」機師笑道。

「個機師係咪嚇到痴撚左線呀...」Gordon向身旁的晴晴道。

晴晴卻只是低著頭，默然而對。

「好啦，」機師拍了拍手，「接住落來，我想同大家介紹下第二輪既篩選規則..」

「大佬呀，」地中海呀叔按捺不住道：「你唔好咁痴線啦，依家仲篩乜春野選呀，嗱嗱聲搵條路落山好過啦。」

說罷，大叔便轉身向著山下走去。

「呢位團友，」機師突然道：「如果擅自退出白雪祭嘅話，後果自負喎。」

「你都痴撚線嘅，」大叔頭也不回，「我鐘意去邊關你撚事呀。」

「咁你即係要退出？」機師問。

「係又點呀，」大叔越行越遠，「我都未叫你地間旅行社回水添呀，仆你個街！」

「咁無辦法喇...」機師惋惜地嘆了口氣。

話聲剛落，地中海大叔便突然慘嚎一聲，倒在地上。

我吃了一驚，立即衝過去道：「呀叔，你見點呀？」

「啊....啊...」大叔按著自己的肚子不住打滾。

「快啲幫下手啦，仲望！」我向眾人喝道。

團友們只是瞠目而對，完全不懂如何反應。

「救....救我......」呀叔己是氣弱柔絲。

沒多久，大叔便躺在雪地上，不動了。

幾秒鐘前還中氣十足的大叔，如今竟變成了一具屍體

「點解會咁架？！」我回頭向機師喝道。

「又係佢自己話要退出既。」機師聳聳肩道。

「仆你個街！」

我正想揮拳打向機師，紳士呀伯卻及時衝過來捉緊我的手腕道：「且慢！送死也不急於一時。」

我試圖掙扎，呀伯的力度卻大得驚人。

「好喇，」機師若無其事道：「仲有無人想退出？」

有見呀叔的慘況，眾人面面相覷，不敢輕舉妄動。

「非常好，」機師拍手道：「其實第二輪嘅篩選規則好簡單，大家只要係指定既時間裡面，到達樹林入面嘅酒店就得喇。」

「你話參加就參加呀！」我激動道：「我地做咩要聽你支笛呀！」

「言下之意，即係你要退出？」機師雙眼直盯著我。

望著地上的屍體，我登時為之語結。

「咁即係無意見啦，」機師冷笑道，「事不宜遲，有請各位團友係一個小時巴限時入面，順利去到自己所屬嘅酒店房，並且鎖好度門，就可以通過第二輪篩選。」

「如果...唔得呢...」晴晴嚇得臉也青了。

「就好似佢咁。」機師望了望地上的屍體。

他越表現得草介人命，我便越咽不下這口氣。

「如果無其他問題嘅話，我嘅講解就來到呢度，祝各位旅途愉快。」

說罷，機師便斯斯然地轉身而去。

「食屎啦你！」趁著這個千載難逢的機會，我飛身把機師撲倒在地上。

為免他再度施下毒手，我索性將整個人壓在他背上。

還以為機師必定會奮力掙扎，誰知他居然沒半點反抗。

「有無咁廢呀你，」我用力將他扳過身來，卻發現機師雙眼反白，狀甚痛苦，與剛才地中海呀叔的情況極其相似....

「喂！我推左你一下喳喎，你咪扮哂野呀！」

機師用力捉著我的衣領，拼死命地迸出了一句：「夜...夜帝....」

「你嗡乜呀？！」

我還沒弄清楚他說甚麼，機師便垂下雙手，死了。

「呀呀呀! 」瞳瞳妹妹見狀嚇得大聲尖叫。

「唔關我事家!」我舉起雙手以示無辜，機師隨即倒在地上。

「唔係你仲會係邊個呀! 」Gordon唯恐天下不亂，「大家快啲走呀! 條友痴撚左線呀。」

其他團友聽言，紛紛往樹林裏面逃去，恐懼己佔據了他們的理智。

剎那間，茫茫雪海只剩下我孤身一人。

呆望著機師躺在雪地上的屍體，我渾身不由得打了個冷顫。

「等埋我呀!」我急步追進了樹林。

F5

好故留名

又幾好睇喎

唔係人地有錢因為你窮

好地地諗住搭巴士返屋企, 點知

有冇後記呀涷檸啡

好想睇依套既後記 好想佢地好開心咁一齊

呢套嗰陣睇到好sad
等睇樓主出後傳

好正

好想有後傳

正

涷檸啡死忠留名

2月15既留名

一踏進樹林，四周的景象頓時變得黯淡。

密密麻麻的杉木遮擋了林外飛機殘骸的火光，令原本昏暗的樹林顯得更加陰森可怖。

我循著團友們沉重的呼吸聲，快步追趕。

無奈地面上的積雪實在太厚，別說跑步，我甚至連正常走路也十分困難。

除了紳士呀伯仍舊健步如飛之外，其他團友顯然也遇到相同的問題，任憑他們如何努力拔腿跨步，也始終拉不開與我的距離。

不到一會兒，我首先趕上了跑得最慢的領婆呀婆。

「等等呀，」我伸手攔住呀婆，「妳聽我解釋先啦。」

「我唔聽呀!」呀婆不分情由便叫道:「呀靜，條仆街想隊冧埋我呀!」

一聽見呀婆的呼叫，呀靜立即停下來道：「唔好衝動，有事慢慢講。」

「都話左唔係我咯.....」我正想解釋下去，眼角突然瞥見一個龐大的黑影在我頭頂的樹木急速掠過。

「妳地見唔見到呀....」我問道。

「你咪撚使指意轉移視線呀，」呀婆不屑道：「我做左幾十年人.....」

「唔係呀，」我打斷道:「我頭先見到....」

「咮...」呀靜把手指放到嘴邊，示意我和呀婆不要出聲。

站著不遠處的Gordon看見我們三個聚在一起，便指著我道:「你地唔好信個殺人兇手呀，佢無人性家。」

「收皮啦!」 我喝了過去:「你依家係咪玩針對呀!」

「吹呀，夠疆你咪....」才說到一半，Gordon臉上便露出極度驚慌的表情。

我得戚道:「點呀?淆底呀?」

可是說著說著，我也開始感到有點不妥。

不知從何時開始，我所站的範圍已被一個黑影所籠罩。

呀靜一瞬不瞬地看著我的上方，臉色蒼白如紙。

我緩緩地抬起頭向上望。

率先看到的，是一排尖如利刃的牙齒。

還未來得及反應，我的右腰已被一股極大的力道所擊中!

我悶哼一聲，猶如一隻斷線的風箏向左橫飛。

砰!

我重重地撞上了一棵杉樹，骨頭幾欲散開。

發生甚麼事了？這根本不是常人能及的力道!

我掙扎著想要爬起，無奈全身使不上半點氣力。

我艱難地轉過頭，隨即被眼前的畫面嚇傻了。

只見一頭全身長滿白色長毛的龐然大物，正用牠凶狠的眼神掃視著四方。

那生物有著一雙綠色的眼珠，顧盼之間有如兩團碧綠色的妖火在半空中來回竄動。

原本忙於逃跑的團友，此時盡皆目定口呆地看著這荒謬而不真實的一幕。

距離那生物最近的呀靜，正以她嬌弱的身軀擋在呀婆前面，大氣也不敢透上一口。

整個森林悄然無聲， 瀰漫著刺骨的恐怖。

「砵....」

就在這危急的關頭，呀婆竟放了一個響屁!

「嗚哦哦哦哦! 」那生物隨即發出震耳欲聾的嚎叫。

「走呀!! 」Gordon沒命價地拔足狂奔。

「等埋我呀! 」晴晴吃力地在他身後追趕。

其他團友一哄而散，無奈我卻趴在原地上動彈不得。

那生物咧著尖牙，向著呀靜步步進逼。

「婆婆，妳快啲走先啦! 」呀靜大叫。

「哦! 」呀婆老實不客氣地轉身便逃。

那生物轉以把視線投向移動中的呀婆。

「呢邊呀! 」呀靜一邊大叫，一邊向著另外一個方向跑去，想要分散牠的注意。

那生物並沒有理會呀靜，反而繼續追趕呀婆。

「救命呀! 」呀婆連爬帶跑地逃到我的身旁，提著我的衣領道：「神獸你肚餓既話就食佢啦! 我一把年紀，啲肉霉撚哂家喇! 」

「乜妳咁仆街家!」我駡道:「妳都識講自己老到就來死啦，做咩要拖埋我落水呀。」

「收爹啦!」呀婆一巴摑在我的臉上， 「神獸你聽下，啲巴掌聲幾咁清脆，後生仔真係唔同啲家，你嚼起上來一定好有口感。」

那生物聽著我和呀婆爭吵，竟真的停了下來。

我驚訝道:「呀神獸哥，你唔係真係聽佢老點呀嘛?!」

「收爹啦!大人講嘢細路仔唔好出聲!」呀婆用雪塞在我的嘴巴。

「唔.....唔....」我有口難言。

然而那生物只猶豫了那麼一刻，便伸出巨爪向我們襲來!

「今次仆街喇! 」呀婆用力地緊抱著我。

我吐出口中的雪，駡道：「點解同我一齊死嘅唔係呀靜，唔係晴晴，偏偏係呀婆妳家!」

「食屎啦! 我後生果陣靚過呀靜多多聲啦。」

「無圖妳話自己有六舊腹肌都得㗎啦!」

「屌，你臨死前都唔識敬老家喎。」

「咦？話時話，點解我地仲未死？」

「講開又好似係喎....」

我抬頭一看，只見那生物寛大的手掌停在半空之中，久久不落。

「搞咩呀?」呀婆伸出手指在那生物的掌心輕輕一篤。

那生物隨即滿臉厭惡地收起手掌，退後了一步。

「咦？隻野驚我家喎!」呀婆興奮道:「梗係我靚得濟佢唔捨得殺我喇。」

我沒好氣道：「照咁講佢好應該強姦你啦!」

就在此時，天空剛巧抺過了一絲晨光。

那生物隨即伸手掩著雙眼，痛苦地向著天空咆哮。

一個念頭瞬間閃過我的腦袋。

「隻嘢怕光㗎!」

話音未畢，那生物已迅速向後倒躍, 消失於森林之外。

但過不了一會，又有另一個黑影從那生物消失的方向急速飛來!

「唔係掛，又來?!」呀婆連忙把我拉起來當作擋箭牌。

那黑影隨即在我的臉前墮落，並濺起一大團雪花。

嘩啦啦啦....

直到雪花落停，我才發現原來那黑影竟是機師早前暴斃在樹林外的屍體。

唯一不同的是，屍體的頭己被強行扯斷。

梗有機會既, 一個一個來啦

btw 唔好叫我樓主啦, 講到我好似有樓咁

留個靚名先

睇幾個故出得最快係呢度

好睇到不得了，文筆又好

我都係得緊果個女鬼故
快啲去個女主角做保鏢啦

好期待呀 分開個幕好sad呀

留名 加速

屌你放屁

廢老呀婆

正啊喂！

呀婆正仆街

早知下個月先入來

屌 又入錯地方，留名

突然覺得仆街Gordan好似屍殺列車入面個仆街呀叔
正評支持

強帖留名

神獸離去後，樹林又回復了死寂。

此時的天色全白，但我卻絲毫感受不到日光的溫暖。

「你哋無事呀嘛?」呀靜戰戰競競從一棵粗壯的杉樹後走出。

「無事...」我苦笑道，「抖左陣個身終於旭得番....呀靜妳呢？妳無受傷呀嘛？」

「喂！」呀婆喝道：「咪係度扮哂熟喎，你殺機師單野都未同你計！」

「婆婆，」呀靜道：「機師應該唔係佢殺架....」

「妳又知？」呀婆問道。

「係囉，妳又知？」我也很好奇。

「你地睇下，」呀靜指著地上的無頭機師道：「屍體無論係皮膚同血液都偏紫色，好明顯唔係因爲受到襲擊，而係中毒死既。」

「嗱！」我得戚道：「都話唔係我架啦！」

「車！」呀婆啐道：「唔俾係你落毒嘅。」

我沒好氣道：「我落毒有咁快手嘅話，一早毒死左妳啦！」

呀婆反駁道：「方你唔係同頭先隻野一樣，都係見我靚先唔忍心落手咩！」

「話時話...」呀靜插嘴道：「頭先果隻究竟係咩來架....」

「夜帝....」一把聲音響起。

「邊個講嘢!?」我四處張望。

「Here ar...」一個人頭突然從我腳邊的雪地冒出。

「屌!」我吃驚地退後了一步，「你個死潮童原來一直哩埋喺雪入面!」

「Sorry」潮童緩緩地站了起來，「我承認自己嘅求生技能實在係太smart, 你妒忌都好make sense.」

「點解你知果隻嘢叫夜帝?」我重回正題。

「What?」潮童失笑道:「咁你即係問我點解知Taxi叫的士啫。」

「你講乜春呀？」我不解道。

「原來係咁!」呀靜似有所悟道: 「無估錯嘅話，之前機師口中嘅夜帝，其實係指Yedi, 亦即係野人咁解。」

「係呀，」潮童笑道:「起初我仲以為係佢發音唔正添。」

「咪住先!」呀婆突然道:「我地明明係去韓國，邊度會有野人㗎!」

「我覺得呢度唔係韓國咯…」

不知何時開始，大隻佬已重返我們的隊伍。

「你個屎忽鬼唔好又係度妖言惑眾喎!」呀婆駡道。

「我無亂嗡㗎! 唔信你哋睇下我啲鬚根。」

聽大隻佬這麼一說，我才留意到他的鬍鬚比起登機時濃密了許多。

只聽他續道:「你哋知啦，我好貪靚㗎嘛，平時每隔幾個鐘就會剃一次鬚。依家我啲鬚密成咁，起碼有成十幾個鐘無剃過啦! 陰公!」

「咁關我地撚事呀!」呀婆又再發火。

趕在呀婆的粗口還未連珠爆發前，我連忙道：「照大隻佬你咁講法，即係我哋之前喺飛機上面，最少訓咗十幾個鐘?」

大隻佬膽怯地看了看呀婆，才道：「我諗係掛......」

呀靜尋思道：「原來我地訓左咁耐，咁睇來我地應該係喺昏迷嗰陣，俾人注射左啲隨時都會毒發既藥物。」

我頭皮發麻道:「咁我哋依家究竟係邊呀.....」

「係邊我就唔知，」呀婆道：「我淨係知我地就死啫，」

「點解啊？」我問。

呀婆指了指我的手表道：「因為我地得番唔夠十分鐘搵酒店房囉！」

「搵酒店房點解唔上Trivago?」潮童問。

「跑啦仆街！」我和呀婆異口同聲罵道。

笑撚死

賣廣告
屌你

潮童

Trivago

2月16號留名

下回幾時

快

再推

酒店？

lm
潮童好撚膠

好撚好笑
推

trivago

有未呀

個頭開得幾好

好頂癮

Btw睇咗耐都諗唔到個故會點發展落去

潮童講嘢好頂癮

尾

live
喺地鐵睇到trivago笑咗出聲

幸好機師口中的酒店，其實離我們不遠，只是被密密麻麻的彬木擋住，我們才看不見。

可我沒想到所謂的酒店，實際上只是一間間建於雪地上的冰屋。

而每間冰屋門前都豎有一塊木牌，牌上寫有住客的名字。

此時有好幾間冰屋經已關門，表示己有團友完成了任務。

「咁我地轉頭見啦！」呀靜一說完便拉著呀婆尋找她們的房間。

不一會兒，呀靜，呀婆，潮童以及大隻佬亦陸續回到自己的房間。

我也在「王曉瞳小妹妹」的冰屋對面找到了門牌寫著「吳曉旭」的房間。

正當我想關上房門的時候，竟看見瞳瞳妹妹和她媽媽才剛剛從樹林裡面走出來。

她們還未找到房間嗎？

從遠處看來，瞳瞳媽媽可能過於緊張，一時間失去了方向感，抱著瞳瞳只懂東張西望。

「喂，呢度呀！」我大叫過去。

無奈隔得遠了，她們聽不到。

怎麼辦？時間只剩下不到兩分鐘，如果出去幫她們，我又能否趕得及返回自己的房間？

這時候瞳瞳媽媽累得坐了在地上，看似放棄了。

瞳瞳妹妹嚇得只懂放聲大哭。

我實在看不下去，猛一咬牙便衝出房間！

「快啲呀！無時間喇！」我一邊揮手，一邊狂叫！

瞳瞳媽媽聽見我的呼喚，立即抱著瞳瞳向我這邊跑來！

「妳地間房係呢邊呀！」我氣急敗壞道。

「唔該哂！真係唔該哂！」瞳瞳媽媽不住向我鞠躬。

「依家唔係講客氣說話嘅時候！」我接過瞳瞳，二話不說便向著她們的房間跑去。

甫到達，我便放下瞳瞳吩咐道：「快！即刻入去鎖埋度門！」

「呢位先生，真係唔知可以點多謝你...」瞳瞳媽媽滿臉感激。

「妳地快啲俾我返房就得喇！」情況緊逼，我沒多說便轉身奔向自己的房間。

當我回到房內的時候，時間只剩下不到一分鐘。

我深呼吸一口氣，準備關上房門。

誰知瞳瞳媽媽竟在這關頭走回室外！

「妳癲左呀！呢個時候仲走出來？！」

瞳瞳媽媽苦笑著豎起一根手指，示意我別作聲。

只聽她跟女兒說：「瞳瞳乖，我地呢度係一人一間房架，媽媽依家出去買啲野俾妳食，妳記得鎖好度門，媽媽好快就會返來，好無？」

對了，我一直以為瞳瞳妹妹的房間是屬於她兩母女的，忽略了每個人都有專屬房間的可能性。

如此一來，瞳瞳媽媽再沒有足夠時間尋找自己所屬的房間....

「媽咪，妳要快啲返來啊....我一個人好驚....」

「知道喇，妳快啲入去鎖好度門先啦...」

「哦...」

「瞳瞳....」

「嗯？」

「媽媽愛妳....」

瞳瞳媽媽依依不捨地抱了瞳瞳一下，便把女兒送進了房間。

直到瞳瞳鎖上了房門，她才轉過身對我說：「呢位先生，如果我真係捱唔過呢關，麻煩你幫我照顧我個女，佢仲細個，咩都唔識.....」

「吓....」我愣在原地，不懂怎樣回應。

「就當我求下你喇！」瞳瞳媽媽跪在雪地上，不住嗑頭。

看著她滿臉是雪，我熱血上湧道：「好！我應承妳！」

說罷，我便強忍著淚水關上房門。

這時門後的螢幕剛好顯示著：

「時間完畢。恭喜你順利通過第二輪篩選。」

媽媽

又要逐個死

好撚高質呀屌
好少睇故要拉翻上去睇多次

好撚慘呀屌

好有要聽神明的話既感覺

流過明鮮

媽媽啊

每日咁追都唔係辦法
求你出多幾篇

好似睇緊國王遊戲咁

生存故

幾時死gordan

屌

Gordan呢啲賤人永遠都最後先死

香港獨立

追到live lm

每日番工必定入一入post

6天工作正on9

留名 快D

房門關上後，外頭的風雪聲減弱了, 但我的怒火卻壓抑不住地燃燒。

究竟是誰設計出如此草介人命的求生遊戲？

說甚麼白雪祭，我就連自己是誰的祭品也不知道！

是那隻神出鬼沒的夜帝嗎？還是背後精心策劃的那群神秘人？

是誰也好，憑什麼要我們賭上性命，去進行這些狗屁篩選！

「砰！」我用力向房門揮了一拳洩忿。

如今機師死了，地中海呀叔死了，瞳瞳媽媽很可能也死了.....

對了，瞳瞳妹妹現在一個人，肯定很害怕吧。

一想到這裡，我立即拉下門把，嘗試推開房門。

大門卻紋絲不動。

看來我們就連出入的自由也被剝奪了。

「放我出去啊啊！！！」

可是無論我如何用力拍門，門外還是一點聲息也沒有。

腎上腺素消卻後，疲累感如浪潮般襲來。

我無力地挨著房門，喘著大氣休息。

這時我才發現，眼前泛著藍光的屋子雖然是冰造的，但房內的裝橫卻與一般酒店無異。

日常用品如風筒牙刷等一應俱全。

我打開床邊的衣櫃，裡面掛著一套完整的防寒裝束，有護眼罩，雪靴，雪褸，雪褲等等。

而衣櫃旁邊的餐桌上，則擺放了一碟用保鮮紙包著的食物，上面有朱古力，香蕉，麵包....全是些補充體力的高能量食物，

經歷了一整夜驚心動魄的逃亡，我實在餓得瘋了，懶理食物是否有毒便大口大口地嘴嚼起來。

就在此時，房門後的螢幕再度亮起：

「親愛的團友們，想必大家己渡過了一個愉快的晚上，現請各位隨意享用房內的食物與設施好好休息，第三輪篩選將於三個小時後開始，祝各位旅途愉快。」

「咩話？咁快又來過？！」我差點兒沒把口中的香蕉吐出來。

還以爲會有更進一步的資料，但螢幕播放完這一則訊息便自動熄滅了。

雖然不清楚第三輪篩選的規則是甚麼，但從過往兩次的經驗來看，以我現時的精神狀態，很可能篩選一開始便成了炮灰。

如是者，我迅速將碟上的食物吃過清光，便跳上床抱頭大睡，務求用盡這寶貴的三小時休息。

無論如何，我也要活著離開這個鬼地方！

「傻豬，你醒喇？」

我睡眼惺忪地張開雙眼，晴晴好端端的躺在我身旁，雙手還溫柔地輕撥著我的流海。

「妳點解會係度既？！」我吃了一驚，「其他團友呢？！」

「傻豬，」晴晴輕拍了我的臉一下，「你梗係又發惡夢啦。」

「發惡夢？」我坐起身來環顧四周。

斑駁的牆壁，廉價的窗簾，生銹的床架。

我竟回到了香港的住所。

平時狹窄侷促的房間此刻卻顯得無比可愛。

最重要的，是晴晴並沒有離開我。

「太好喇！」我緊緊地回抱著她。

「做咩呀你，」晴晴笑道：「神神化化咁。」

「晴晴，真係講妳都唔信呀，頭先我發夢我地散左，之後咁岩參加埋同一個濕鳩旅行團，仲差啲死埋添呀。」

「哈哈，咁搞笑？」

「一啲都唔搞笑，夢入面仲有隻野人會扯甩人個頭，好恐怖架！」

「係咩？」晴晴將頭微微昂後，「咁有無我咁恐怖呀？」

鮮血從她的眼晴緩緩流出....

「屌！！！！！」

我尖叫著驚醒過來。

「知醒嗱咩！」呀婆突然出現在我的床邊。

「嘩！」我嚇了一跳，「做咩呀婆妳會係度架，度門唔係鎖左咩？！」

「一早解左鎖啦！你肯定無睇到頭先房門上面既訊息啦。」

「咩訊息啊？」

「快啲出來先講喇！成村人等緊你呀！」

如是者，我便匆匆穿上了防寒裝束，跟著呀婆衝出房間。

門外己有好幾位團友一臉不耐煩地等待著，他們全都穿上了衣櫃裡的雪地套裝。

我看了看對面的冰屋，門前積雪成堆，相信瞳瞳媽媽的屍體早己被風雪所掩埋。

「呀旭先生，你終於都醒喇。」呀靜微笑道。

「唔好意思，頭先訓晏左....」我連連作輯。

「Not good bro，」潮童責備道：「早啲起身啦。」

「收皮啦柒頭，」呀婆道：「你咪只係早佢少少起身！」

潮童打了個呵欠，不置可否。

我留意到，這次集合的團友，只得呀靜，呀婆，潮童，大隻佬以及刀疤男。

「其他團友呢？」我問道。

「點知佢地呀！」呀婆道：「可能佢地想靠自己搞掂掛。」

「其實呢，」我難為情道：「介唔介意講下呢次篩選係要做咩架？我頭先訓著左無睇到....」

「Not good bro.」潮童又搖頭道：「快啲搵人話俾佢知。」

「食屎啦，」呀婆罵道：「睇你兩個都係戇鳩鳩咁架啦，好彩呀靜頭先有影低個訊息者。」

「兩位請睇呢邊。」呀靜拿出了她的電話。

我和潮童立即湊過頭去看。

只見螢幕顯示著：「親愛的團友們，相信大家己經有充分的休息。現在立即進行第三輪篩選。請各團友於日出前合力將樹林裡面的夜帝殺死，方法不限。祝各位旅途愉快。」

「What the fuck!!」潮童大叫道：「我都唔識睇中文！」

我差點沒被氣死，轉過頭問呀靜：「仲有無其他訊息？」

呀靜苦笑著搖了搖頭。

「咁大家有無諗到咩對策啊？」這句話是問所有人的。

眾人無言以對。

「咪喇，」我提議道：「既然個訊息係叫我地合力殺死隻夜帝，我地都係分頭叫埋其他團友一齊諗計啦！」

「又係喎，」呀婆難得表示認同，「容乜易我地係出面搏殺，佢地係房扑住野坐享其成架！」

說罷，呀婆便一枝箭跑向那些門戶仍然緊閉著的冰屋。

其他人也分頭去集合還未出現的團友，而我和呀靜則來到了瞳瞳妹妹的房間。

門一開，只見身型嬌小的她仍然縮作一團地側卧在床上熟睡。

她的雙眼旁邊猶有淚痕，想必在入睡前仍在哭喊著叫喚自己的媽媽。

「要唔要叫醒佢呀？」呀靜輕聲問。

「由佢訓啦，」我嘆氣道：「佢媽媽過唔到第二輪篩選....」

呀靜聽見後默然不語，然後悄悄地帶上房門。

此時夜幕己籠罩整片雪地，看來這雪山的日照時間很短，亦代表著只在黑夜出沒的夜帝隨時都會在我們臉前出現......

推呀

今次真係好唔同

唔好停啦

劉明

第一個故就追 l個名先

媽媽會唔會冇死到

剛步出瞳瞳妹妹的房間, 便聽見遠方傳來呀婆的叫聲。

「仆街仔！出來呀！！」

我和呀靜循著叫聲，急步趕到了一間門牌寫著「Gordon Lee」的冰屋。

「你咪使旨意執死雞呀！」呀婆猶自指著門口大聲罵：「呢個任務人人都要出來幫手！」

「打死我都唔開門架喇！」門內傳來Gordon的聲音，「你地要送死係你地既事。」

「你都戇鳩既！」呀婆又喝道：「天光之前我地唔殺死隻野，咪一樣冚家鏟！」

「到時先算啦！」Gordon的回答極度不負責任。

我嗤之以鼻道：「算啦呀婆，叫埋呢啲廢柴去咪盞連累我地。」

這時門內另一把聲音道：「呀旭？」

「晴晴？」或許是因爲剛才夢境的關係，我忍不住慰問道：「妳無受傷呀嘛？」

晴晴回答道：「我無事.....」

呀婆插嘴道：「時間無多啦！有咩出來先講啦！」

「妳試下出去吖！」這次是Gordon的聲音。

「但係....」晴晴怯懦道：「Gordon....我地係咪應該出去幫下手.....」

「妳一開門我就即刻同妳分手！」

「咁......」

我實在聽不下去，便打斷道：「晴晴妳都係留係入面陪條廢柴啦，隻野我地搞掂得喇！」

說罷，我便賭氣地轉身離去。

然而沒踏出幾步，晴晴又叫住了我。

「呀旭....」

「又點呀？」

「你自己要小心啲....」

我聽了心頭一震，卻沒停下腳步。

「咦？」呀婆趕到我的身旁，「你同入面個女人有路架？」

「關妳差事呀。」我心頭一片煩亂。

「哎呀，早知就派頂團帽俾你啦，」呀婆道：「頂帽綠色架。」

說著說著，我們回到了剛才集合的地點，潮童他們己在那裡等著。

「點呀？」我喝了過去，「你地嗰邊咩環境？」

「Not good bro.」潮童又是這句，「個Uncle間房無人，唔知去左邊？」

「有間門口寫住王太既冰屋入面都無人呀。」大隻佬道。

「一個二個縮頭龜！」呀婆氣憤不己。

就在這時候，樹林裡隱約傳來熟悉的嚎叫聲。

「嗚哦哦......」

我們先是一愣，然後不約而同地衝到最近的冰屋避難。

「死喇，殺到來喇！」大隻佬抱著頭差點兒沒哭出來。

「收爹啦！」呀婆敲了他的光頭一下，「再嘈會俾佢搵到我地架！」

「嗚....」大隻佬用拳頭塞著自己的嘴巴。

我們悄沒聲的等待了一會，外頭才回復了平靜。

「睇來佢行遠左喇....」大隻佬猶有餘悸。

「咁唔係辦法，」我在房中來回度步，「就算隻野唔來殺我地，我地一到天光都會全部中毒死。」

「一於出去同佢死過！」呀婆提議道：「我留係度幫你地睇水。」

「Good idea!」潮童道：「Grandma我陪妳！」

「死撚開啦柒頭！」呀婆用力推開潮童。

「大家唔好咁啦！」大隻佬發脾氣道：「我地再咁推來推去盞死路一條架喳！」

「不如我地討論下隻野人有咩弱點先啦。」呀靜的提議最有建設性。

「嗯....」我尋思道：「目前為止我地淨係知佢怕光...」

「點止呀，」呀婆插嘴道：「佢仲好貪圖美色添，你見佢果時唔捨得殺我就知啦。」

經呀婆一提，我記起那野人一開始確實對呀婆有所忌違，於是問道：「大家覺得呀婆同我地有咩唔同啊？」

「無咩唔同，主要係太靚。」呀婆理所當然道。

「是味道。」一直沈默的刀疤男此時開口道。

「甚麼？」我用半咸淡的國語問他。

「大家仔細聞聞看，」刀疤男道：「這老太婆身上有股很特別的味道。」

我用力嗅了幾下，呀婆身上的確有股怪味。

「聞乜鳩呀！」呀婆不耐煩道：「驅風油喳嘛！有咩咁出奇者。」

「咦？」我揣測道：「莫非隻野人除左怕光，仲好討厭陣驅風油味？」

「Grandma,」潮童迅速搶到呀婆身邊：「借啲來用吖。」

「無呀，」呀婆別過頭道：「最後嗰啲我都用哂喇！」

「哎呀...」我不懷好意道：「咁睇來最適合接近隻野嗰個人，就係呀婆妳喇....」

阿婆

潮童同啊婆係MVP

潮童同阿婆

阿婆都有今日啦

Good work bro

佢兩個好正

個啊婆好煩膠，但同時又好頂癮

Gordan示意圖 想佢快啲死唔好累成班

推阿婆去死

啊婆carry 全team

Grandma煩係煩啲
不過陣阿婆味終於派上用場

點解gordon間房可以有兩個人

pish

阿婆正呀

好唔撚公平姐 屌你老母

門解鎖咪捉左晴晴入去啪啪啪

呀婆見眾人的目光都投射到自己身上，連忙道：「等等，我好似仲有少少驅風油剩。」

說罷她便從外套拿出還剩下少許的驅風油。

「乜妳咁架，」大隻佬怪責道：「一早又唔攞出來...」

「關你撚事呀陰陽人！」呀婆惱羞成怒：「再嘈閹鳩埋你呀喇，橫掂你又用唔著。」

「好喇婆婆，」呀靜息事寧人道：「依家算係有驅風油呢一重保障，但我地始終無武器對付隻野....」

「最衰戴帽個Grandpa唔係度啦，」潮童道：「佢睇起來好似好打得。」

「我都搵過哂間房架喇，」大隻佬道：「都唔見有任何攻擊性武器....」

「武器？」我靈機一觸，轉過頭問刀疤男：「你不是有一把手槍嗎？」

「嘩！」呀婆倒抽一口涼氣，「咁夠疆喺我個團度帶槍！」

「那個...」刀疤男尷尬道：「那枝槍真的只是我買給兒子的玩具。不信你們看看...」

說罷，刀疤男便在內袋掏出了一把銀白色的手槍。

「咦？呢枝BB彈Gun好野來架喎，」潮童雙眼發光道：「Uncle你執到寶呀！」

「有鬼用咩，」呀婆不屑道：「BB彈射BB仔都唔死啦，點攞出去搏殺呀。」

「Not really，」潮童自豪道：「呢枝Gun只要唔入BB彈改入鋼珠，然後俾我改下個槍套同Stripper Clip, 分分鐘射得死人架！」

「諗撚多左啦，」呀婆嘲諷道：「好人好姐去邊度搵鋼珠返來呀。」

「咁又係.....」潮童一臉失落。

「其實呢⋯⋯」大佬有點害羞道：「我咁岩身上面有一粒鋼珠....」

聽他這樣說，我突然醒起了過海關時的那幕，於是顫抖著聲線問道：「你...你唔係諗住.....」

大隻佬向我單了一下眼，然後道：「我去一去廁所先，出來再俾粒鋼珠你地呀下。」

其他人一頭霧水，我卻差點兒沒嘔出來。

「你做咩好似好驚粒鋼珠咁既。」呀婆將鋼珠拿到我的面前。

「唔好玩啦，」我退後了兩步，「快啲將粒珠入落潮童改裝完枝槍度啦！」

「嗱，依家鋼珠有喇，驅風油我又借左出來，咁邊個去殺嗰隻野呀？」呀婆問。

「Muscle man你去啦，」潮童指著大隻佬，「呢度最strong係你。」

「啲肌肉食奶粉谷大架喳，」大隻佬連連擺手道，「我個人好細膽架。」

「咁Grandma妳去囉，」潮童改為指著呀婆。

「痴撚線啦，」呀婆氣得跳起，「後生仔唔去打仗，叫啲老人家去？！」

「咁你去喇，」潮童對刀疤男說：「橫掂枝Gun係你既，」

「你說甚麼？我聽不明白。」刀疤男邊說邊往後退。

「唔好嘈喇！」我按捺不住道：「猜包剪揼最公平啦掛！」

「我同意，」呀靜率先站了起來。

有了呀靜支持，其他人也不好意思再說甚麼。

「願賭服輸呀下，」我伸出了拳頭。

其他人死死氣地跟著伸出手來。

「包剪....揼！」

第一盤分不出勝負。

「包剪揼！」

不分勝負。

「包剪揼！」

仍是不分勝負。

「揼！」

「揼！」

「揼！」

猜來猜去也是不分勝負。

「咁麻煩架！」呀婆不耐煩道。

「不如猜包揼啦，」潮童提議道：「少嗰個去kill隻野。」

「好啦....」我們再次伸出手。

「包...揼！」

這一次，所有人的眼光都放在呀靜所出的剪上面。

「姐姐，」潮童忍笑道：「包揼邊有人出剪架。」

「吓？」呀靜好像還未知道發生了甚麼事。

「呢鋪唔計啦，」我幫她解圍道：「呀靜都唔識猜包揼。」

「Don't be silly，」潮童道：「又係你話願賭服輸既。」

「係囉....」大隻佬也附和。

「算啦呀旭先生，」呀靜苦笑道：「我輸左，應該係我去既....」

「唉，」呀婆嘆了口氣，「咁呀靜我依家就將枝家傳既驅風油交俾妳啦。」

「嗯....」呀靜接過藥油的手微微顫抖。

「算喇，」我搶過呀靜手中的藥油，「等我去喇！」

「嘩,」大隻佬尖叫道：「好man呀！」

「Well done bro.」潮童甚至鼓起掌來。

這時我突然醒起晴晴在很久以前說過：「你呢種充大頭鬼既性格，遲早都會累死自己。」

好想睇電影版

有主角光環唔會咁早死

錯啦 係主角去完唔夠抽死咗
全故完

最寫實

換阿婆/潮童視角繼續

換瞳瞳視角全程喺房喊,最後餓死
全故完

主角殺唔死隻野成團都中毒死啦

HIHI 系列中最快完嘅故

冇啦啦live左
以為十幾日應該出左幾個po

？

快小小 快小小

快D 再快D

又live左

經過一輪商議後，眾人決定了由我當誘餌去引樹林中的夜帝出來。

為了增加我射殺夜帝的機會，潮童特意在我躺下的地方旁邊挖了個洞，並用樹枝和細雪覆蓋在上面以作掩飾。

這樣當夜帝一接近我，便會失足跌進洞裏，而我就能居高臨下地用槍射穿牠的天靈蓋。

「搞掂喇！」潮童拍掉手上的雪，「Good luck bro!」

一說完，潮童便像一溜煙般跑走。

其他團友早就躲進各自的冰屋裡面，留下我一個人孤零零地躺在樹林前面的雪地上，等待著夜帝的來臨。

這時寒風凜凜，黑夜無聲，我不期然後悔自己為何要幫呀靜擋此一劫。

別人打仗時是身穿避彈衣，手持衝鋒槍，但此刻的我卻只是身搽驅風油，手執BB槍，而槍裡的子彈更只是大隻佬匆匆忙忙從下體拿來充數的鋼珠。

整個作戰計劃荒謬之極，會成功才有鬼！

我越想越不對，便打算回去跟他們從長計議。

正當我想坐起來的時候，樹林裡竟響起了窸窸窣窣的聲音。

我立即躺回原地，不敢動彈。

沒多久，我便用眼角看見長滿白色長毛的夜帝緩緩從樹林內步出.....

我緊張得寒毛直豎，手中緊緊握著藏在外套底下的BB彈槍。

夜帝那雙碧綠色的眼睛此時停駐在我的身上。

只見牠口中噴著白氣，一步一步地向著我這邊走來。

四周靜悄悄的，我只聽見自己強烈的心跳聲。

牠越接近潮童所設的陷阱，我的心臟便跳得越快。

四米...三米...兩米...一米....

就在夜帝快要踏上陷阱之際，不遠處竟傳來瞳瞳妹妹的叫聲！

「媽媽，妳係邊呀？媽媽...」

想必是瞳瞳妹妹醒來看不見媽媽，便獨自走出房間尋找。

有了！

「媽媽....瞳瞳好驚呀....妳係邊呀.....」

她的聲音竟是向著我們這邊來的！

夜帝這時停下了腳步，側耳傾聽。

我有想過在這時動手，無奈我和牠中間還有少段距離，我實在沒有把握一擊即殺。

子彈只有一粒，我必須等待最好的時機！

「媽媽....媽媽....」

瞳瞳的聲音越來越近，夜帝的視線己從我身上移開。

為了分散夜帝的注意，我故意蠕動了身體一下。

夜帝果然回過頭望向我，還低聲咕嚕了一下。

誰知這下叫聲竟被瞳瞳妹妹聽見了。

「咦？媽媽係咪妳呀？」

我還未反應過來，瞳瞳妹妹己來了我們的跟前。

「又係你！」瞳瞳妹妹指著夜帝，「你唔好再來嚇我地啦！」

夜帝轉過了身，饒有趣味的看著瞳瞳，牠的右腳距離陷阱只有半寸！

「哥哥，你無事呀嘛？」瞳瞳妹妹跌跌撞撞地向我跑了過來，渾然不知道自身的情況有多凶險。

這時夜帝伸出右手，擋在瞳瞳臉前，不許她靠近我。

「唔準你傷害哥哥！」

瞳瞳妹妹誤以為夜帝要襲擊我，竟拿起雪球擲向牠！

夜帝被雪球擊中後，憤怒地仰天咆哮。

「嗚哦哦哦！！！！」

我大叫道：「瞳瞳妹妹，快啲走呀！！」

但一切己經太遲。

咆哮聲中，夜帝己用牠的右爪無情地橫掃在瞳瞳妹妹弱小的身軀上。

瞳瞳妹妹連叫聲也沒來得及發出，便橫飛出幾米之外！

「唔好啊！！！！」我狂叫著跳起，甚麼計劃甚麼陷阱全然拋諸腦後。

「仆你個街！」我迎臉向夜帝發射出唯一的子彈！

眼看快要得手，夜帝竟在千鈞一髮間將頭一側，鋼珠便打在牠的右眼之上。

「嗚哦哦哦！！！」夜帝中彈後沒有倒下，負傷逃進了樹林之中。

計劃失敗了，我不但殺不了夜帝，更讓瞳瞳妹妹受了重傷。

我跑到瞳瞳妹妹的身旁，垂淚道：「對唔住呀....如果我肯早啲出手.....」

「哥哥....」瞳瞳妹妹虛弱道：「我媽媽呢.....」

「妳媽媽....佢喺屋企等緊妳....」我撒謊道。

「哥哥....」瞳瞳妹妹己是出氣多進氣少：「可唔可以帶我返屋企搵媽媽啊....」

「好....好....」我緊緊地抱著她，泣不成聲。

「唔該哥哥.....」

慢慢地，瞳瞳妹妹的小手垂下了。

「對唔住呀瞳瞳妹妹....對唔住呀王太.....」

雪飄到她的臉上也不會融化。

「對唔住呀....」

也不知過了多久，樹林緩緩步出了一個人影。

「不要過份自責，」紳士呀伯道：「如非你那一槍，我也殺不了牠。」

他的手上，拿著夜帝血淋淋的頭.....

瞳瞳，唔好死啊

曈曈

過程咁sad gei喂

個故好有潛力拍成電影

MVP紳士呀伯

呀伯好撚威
btw個妹妹累死自己

live ed

夜帝我屌你老母

妹妹

夜帝，我仆你個臭街！
切撚埋佢條啫去餵狗啦！！

屌你老母夜帝

Live 左
評已正

36個負皮是比夜帝的

妹妹咁快死

我覺得妹妹抵死，累街坊，冇同情心都喺咁話
怪就怪佢自己唔好運
生死時刻發生喺佢無知嘅生命階段
最憎啲弱者連累正常人

得唔得出快d

呀伯令我諗起hunter 會長

快啲

個妹妹唔應該死or咁快死

凍gay廉d故都係sad

其實個故我以為係鬧劇式旅行團故
點知係生存故

其實我覺得個女仔擺後啲死會好玩啲，咁快就死有啲嘥

妹妹咁快死
好冇癮

我把瞳瞳妹妹埋在她的冰屋門前，與她媽媽葬在一起。

這是我僅能為她們所做到的事。

「一路好走。」我在她們用雪堆成的墓前跪拜道。

第三輪篩選算是通過了，但其他團友得悉瞳瞳妹妹的死訊後，誰也高興不起來。

除了Gordon....

「做咩啫大家，」Gordon攤手道：「成大事總有啲犧牲架啦。」

沒有人搭腔。

「你做得幾好架喇，」Gordon伸手搭在我的膊頭上，「咁都俾你符碌射中佢隻眼。」

「收下你把屎坑口啦，」呀婆忍不住道。

「咁係呀嘛，」Gordon笑道：「點估到你地會諗到用BB彈槍呢條屎橋既者，哈但係又work呢下先抵死呀嘛....」

砰！

我再也按捺不住，站起來便給了他一拳！

Gordon倒地後隨即氣得跳起，「你夠膽打我，你知唔知我老頭係邊個呀！」

「挑，」呀婆朝地上吐了口痰道：「你老頭係咁撚把炮既話，頭先你唔叫佢出來殺死隻野！」

「嘿....」Gordon登時為之語窒，「俾...俾我返到香港既話，你地就仆硬街。」

「俾你返到香港先算啦。」一向怕事的大隻佬也搭腔道。

「哈哈，」Gordon冷笑道：「你地一個二個當正我仇人咁，但以我所知明明係因為呢個傻仔優柔寡斷，先會累死個妹妹架喎。」

「呢位先生，」呀靜走到Gordon身邊，平靜道：「我咁岩諗起有樣野未做，請你唔好介意。」

Gordon見呀靜舉止斯文，便道：「唔介意，唔知係咩事呢？」

啪！

呀靜清脆地賞了Gordon一記耳光。

「屌妳老味！」Gordon舉起手便想反擊。

「Not cool man,」潮童搶先擋在呀靜的前面，「又係你話唔介意既。」

「好野吖，」Gordon不怒反笑道：「你地依家就衝哂出來做英雄，頭先一個二個咪又係縮喺自己間房度睇戲！你地無人有資格話我！」

「咳，」紳士呀伯抬了抬帽子，踏前了一步，「敢問我夠資格否？」

「痴撚線，」Gordon後退了兩步，「費撚事同你地嘈，晴晴，我地返房。」

「吓...」晴晴咬了咬唇，「一係你返去先，我遲少少先返...」

「好呀，」Gordon瞪大了眼睛，「妳依家唔返以後都唔好跟住我喇。」

「咁...好啦...」晴晴轉過身便跟著Gordon離去。

我忍不住向著她的背影道：「孔詠晴，究竟妳有幾鐘意錢？」

晴晴的肩膊顫抖了一下，卻沒停下腳步。

其他團友或多或少猜到我們的關係，也不敢多說甚麼，便陸陸續續散去。

「你仲留喺度做咩？」我問身旁的潮童。

潮童卻反問道：「記唔記得跳機之前，我咪話漏左啲好important既野未攞既？」

「嗯。」我點了點頭。

「I think你比我更需要呢樣野,」潮童將一包冰藍萬連火機塞到我手裡，「得番最後一枝，Enjoy。」

說罷，他便瀟灑地轉身步回自己的房間。

天, 也剛好亮了。

唔好意思啦各位, 來緊要出trip一個禮拜，應該要下星期返來先出到最後篩選

大家可以上Facebook睇住之前啲故頂下癮先

有咩update都會同步喺嗰度講

屌。。。。成個禮拜

唔好同我講晴晴屋企人有事先埋個gordon身呀 打你架樓豬

晴晴一定要冇好結局
最多俾佢幫男主擋一野，然後早日上路

要等咁耐好sad

曈曈 佢老母 呢條數 我實要你找

成個星期
點捱呀

屌呀一個星期 罰你update 出trip去邊度玩

晴晴G

未到end已經好sad, 要等成星期。

一個星期

等死人咩 推

晴定靜成日以為自己睇錯，同時又係主角啲女，下次同啲比較容易分別嘅名啦

一個禮拜

幾時先過一星期

爺爺我感覺到...晴晴佢並非因為錢而跟住呢個仆街的...
...但又有難言之隱...
利申：爺爺我鳩估

晴晴 ntr

咁快到最後篩選?

潮童呢個角色幾撚正

好似睇緊龍咁威嘅鄭中基咁

似李燦森多d

天光爺爺 你死左架喇 咪成日出黎啦

晴晴肯定有難言之隱

關我閪事 臭雞晴

Sad end (根據相關法律法規 和政策，部分內容未予顯示。)

出文味

其實晴晴係為咗男主角

屌 笑左出聲

點解晴晴仲可以未死？

樓主

樓主，返嚟啦
\|/

BBG都係度

仆街，一星期未？ ？

未啦

Push

樓主人呢

重有幾耐

樓主已經用行為話左俾大家知佢過唔到篩選la

死撚咗都要出文㗎，係咪想俾人鞭你屍

sad

好多巴絲去完旅行公幹之後番黎都會唔記得左出文

樓豬已經過唔到關

等

一星期就到

乜咁岩唧

仲未出文

我想睇潮童派膠啊

一星期了

新人留名
中間以為有d on9, 但後尾變做生存故

我睇到廿幾頁啦, 求持續出故!

樓主呢 等左好耐

最SAD的END，係樓主唔見咗。

樓主去左殺夜帝

其實樓主係夜帝

潮童好撚好笑

各位久等了, 我返來啦

眾人散去後，我點起潮童給我的煙。

透過吐出的煙霧，我彷彿可看到以往和晴晴相處的快樂畫面。

感情就是這樣，剛開始的時候總是不帶條件，只是單純地互相傾慕。

然而現實往往都是殘酷的，人越大，計較得就越多，愛情和麵包之間己變得不再是一個選擇。

這就是為什麼晴晴就算身處極地，仍然不放棄那一絲擺脫貧窮的曙光。

但此刻望著瞳瞳母女的雪墳，我不禁覺得可笑。

在生死存亡的時刻，金錢又算得上是甚麼？

我苦笑著扔掉煙蒂，對著雪墳深深一拜，便緩緩地步回房間。

房內的一切保持著我離去時的模樣，床單還是亂皺皺的。

這也難怪，誰也不會指望這時候會有服務員來整理房間吧。

我步進浴室，脫下厚厚的防寒套裝。

當熱水冒著白煙從花灑湧出來的時候，我差點兒沒感動到落淚。

我任由熱水從頭上流遍我的全身，滴滴答答的流水聲予人一種寧靜的安全感。

然而當我打算塗淋浴露的時候，我發現在我的右胸上，竟有一個我從沒見過的紋身！

甚麼時侯紋上去的? 是我在飛機上昏迷的時間嗎?

我立即關掉花灑，衝到鏡子前察看。

只見那紋身原來是一組血紅色的英文字：

CHING

我還未來得及理解這紋身的意義，房門後的螢幕己「嗶」一聲亮起來：

「親愛的團友們，恭喜你們成功通過第三輪篩選，看來大家都有好好利用收藏在床下面的武器才能順利擊斃夜帝的吧。」

甚麼？床下面有武器？！

我立刻伸手到床下底摸索，竟真的讓我在那狹窄的縫隙裡摸到一把手槍！

原來武器一直就藏在我們的房間，為什麼不早點告訴我們！

如果早點知道，瞳瞳妹妹很可能就不用犠牲......

一想到這裡，我全身憤怒得發抖。

螢幕卻無情地繼續顯示著：

「接下來我們將進行最後篩選，請各位於明天日出前擊斃自己的專屬獵物，方法不限，獵物名字己刻在各位右心房的位置。狩獵時間將於三小時入夜後開始，祝各位旅途愉快。」

閱畢訊息，我久久未能釋懷。

之前每一次篩選，團友彼此間沒有敵對關係，我們可以群策群力完成任務。

但這次的規則卻是將我們徹底分化，獵人和獵物之間的關係錯綜複雜，誰也不能確定誰是誰的獵物。

就像我，右胸雖然紋了CHING, 但指的究竟是誰？

以我所知，目前仍然生還的團友包括晴晴，仆街Gordon, 呀靜，領隊呀婆，潮童，紳士呀伯，大隻佬以及刀疤男。

當中晴晴和呀靜的譯音皆可為CHING

然而誰又能擔保其他人的姓名沒有CHING的譯音？

更可笑的是，若然CHING根本不是譯音，而是無稽地解作「師兄」，我豈不是會誤殺良民？

無數個解讀的可能性，是要我有殺錯無放過嗎？

我低頭察看了一下我手中的槍，隨即打消了這個念頭。

皆因手槍的彈匣裡面，只得一顆子彈。

這代表著無論如何，明天日出前我必須要作出選擇。

我該如何是好？

一入翻黎就有文

ching

same

殺左晴晴啦

殺邊個啊ching

覺得是晴晴

有文

兩個女主個名一早就諗好？

餓咗一星期，終於有文

師兄

通常呢啲情況係考大家會唔會一齊唔殺人，一齊過關。

你諗下好啦

Ching
好有六合彩故個風格

如果聽日都有文就好

Welcome back

射撚死個二世祖先

射死gordon

fk Gordon

射撚死條仆街

徙手打撚死Gordon先

ching你老...
我是來留名的

Yeah!

推 凍檸啡

好期待

有理無理殺佐gordon先

返來喇

殺Gordon

死返5p la

有冇奶油唔撚殺呀？！

三個小時過去了，夜幕想必己籠罩了整個雪山。

有看過訊息的團友現在應該各自謀劃著這次最後篩選的戰略。

雖然我的獵物是CHING, 但這並不代表我的獵人也是CHING，我還是採取以靜制動的策略比較好。

如是者，我挨著房門屏息靜氣地等待。

時間一分一秒地過去，外頭還是靜悄悄的，只得風雪獵獵作響。

叩叩叩.....

突如其來的敲門聲把我嚇了一跳！

「邊個？」我低聲問。

「係我呀⋯⋯」門後傳來大隻佬的聲音。

「咩事？」

「你開門先啦，」

「你都痴撚線既，我點知你係咪來殺我架！」

「唔會啦，我個獵物都唔係你，唔信你打開少少門睇下喇。」

我手握著槍，稍稍打開了一點門縫察看。

只見大隻佬拉高了上衣，露出右邊胸肌上的紋身：

Mr. Gao

「快啲啦，」大隻佬臉紅道：「人地都俾你睇蝕哂啦，仲想點者。」

我打了個冷震，迅速把他拉進來道：「我唔係你個獵物者，唔代表你唔係我個獵物喎。」

「吓？」大隻佬不解道：「乜唔係雙向既咩？」

「個訊息無話過係相向喎...」

「又好似係喎...」大隻佬驚慌地退後了幾步。

我乘勢拿著槍道：「講，你全名係咩！」

「我....」大隻佬有口難言道：「我唔想講.....」

「你唔講我就殺左你！」我用槍指著他。

「好...好啦...」大隻佬無可奈何道：「我全名叫...裘能奇.....」

「嘩，」我失笑道：「你父母改名都幾求奇喎。」

「咁你明我點解唔想講啦...」大隻佬垂頭喪氣。

「放心啦，」我拍拍他的膊頭，「你唔係我個獵物。」

「太好喇！」大隻佬鬆一口氣道：「頭先你個樣好得人驚。」

「係呢，」我岔開話題道：「你又知我唔係Mr Gao?」

「梗係知啦，」大隻佬道：「你門牌寫住吳曉旭架嘛！」

對了，還有門牌可作參考，怎麼我之前沒想到。

「咁你搵我做咩？」我又問。

大隻佬反問道：「你有無睇過火車怪客呢套戲？」

「無，」我搖搖頭，「火車水貨客我就見得多。」

「唔係呀，」大隻佬打斷我，「簡單啲來講即係交換殺人對象。」

「點解要咁做呀？」我瞪大眼睛。

「原本係用來混淆殺人既動機，」大隻佬解釋道：「不過依家純粹係因為我唔夠膽殺我個對象，想搵你幫下手咁者。」

「你個對象係....？」

「我睇過哂啲門牌家喇，Mr Gao如無意外就係講普通話嗰個內地人。」

大隻佬指的應該是大陸刀疤男，於是問：「你咁大隻，點解唔夠膽殺佢？」

「因為....」大隻佬扁嘴道：「佢塊臉上面有條刀疤，好得人驚...」

「頂，」我不屑道：「乜你咁細膽架。」

「我不嬲都話自己細膽架啦！」大隻佬鼓起泡腮。

「咁如果我同你講，我個獵物係嗰個紳士呀伯呢。」

「咁我只可以祝你好運啦。」大隻佬說完便想轉身離去。

「講笑喳，」我拉住了他，「不過我都唔肯定自己個獵物係邊個...」

大隻佬看了看我的紋身，猜測道：「應該係晴晴小姐同呀靜小姐是但一個。」

「你又知，」我反駁道：「唔俾其他人都有CHING呢個譯音既。」

「唔會啦，」大隻佬肯定道：「其他人既門牌上面都無呢個譯音。」

聽大隻佬這樣說，我心情複雜之極。

一方面我很慶幸可以將範圍縮窄至她們二人，另一方面又極不願意在她們兩個當中作出選擇。

這樣看來，和大隻佬交換獵物，不失為一個好方法。

「點呀，」大隻佬催促道：「交唔交換者，橫掂我都唔介意殺女人。」

「好啦，」我長嘆了口氣。

「咁你要揀一個喇，我無可能兩個都幫你殺咁蝕本。」大隻佬撓起雙手等我回答。

一時間，我天人交戰。

一個是認識不久，但互有好感的年輕美女。

一個是交情極深，卻離我而去的前度女友。

「點架，」大隻佬不耐煩道：「再唔答我搵過第二個合作架喇。」

「晴晴啦....」一說出口，就連我自己都不能相信。

「好，一言為定。」大隻佬伸出尾指。

我心不甘情不願地伸出尾指與他相勾。

「合作愉快，我依家就去準備。」

說罷，大隻佬便鬼崇地溜出我的房間。

目送著他的背影離去，我的生命彷佛失去了一點甚麼。

裘能奇快啲去殺晴晴啦

求撚奇啦

日日一入就有文
求撚其個名，我笑撚左

大隻佬有冇古惑

好撚好睇

評已正

裘能奇

好鬼好睇，評已正

一野追到live

求撚其啦

「傻豬，你今晚準備左咩節目啊？」三年前的情人節，晴晴在電話這樣問我。

「呢層....」我為難道：「我今晚可能要OT喎....」

「吓....」晴晴不悅道：「一年先得一次情人節，唔OT得唔得呀....」

「唉，鬼叫我今個月跑唔夠數咩，老細今晚要我打多幾十個cold call呀.....」

「咁即係無希望啦，等我仲特登攞左半日假陪你....」晴晴的語氣透露著失望。

「唔好咁啦，」我安慰道：「不如我地聽日先補祝吖，咁樣仲唔使捱貴餐添。」

「好啦....」晴晴沒多說便掛斷了電話。

然而隔了不久，晴晴又寄來了一則訊息：

「落來啦傻豬，我係你公司樓下。」

我立即收好電話，跑出公司。

只見晴晴雙手放後，笑嘻嘻地看著我走近。

她身上仍是穿著百老匯員工的風褸。

「咦？妳岩岩收工啊？」

「係呀，特登過來搵你架，開唔開心呢？」

「妳收埋左啲咩呀？」我指了指她的身後。

「嘻嘻，」晴晴鬼馬道：「情人節快樂。」

說罷，她便從身後遞出一個自家製的飯盒，是我最愛吃的印尼炒飯。

炒飯上面的煎蛋更巧妙地弄成心心的形狀。

只聽晴晴說道：「唔使等聽日啦，我地今日食lunch慶祝都一樣者。」

「好野！」我把晴晴抱得高高的。

就這樣，我們二人甜蜜地坐在馬路旁的小公園，分享晴晴為我親手準備的愛心飯盒。

「嗯，好飽。」我摸著肚子滿足道。

「食乾淨啲啦，」晴晴嗔道：「唔係我會豆皮架！」

「怕咩喎，妳變成點我都會娶妳架啦，」

「嘿，口花花。」晴晴低頭甜笑。

「放心啦晴晴，」我牽起她的手：「我會努力搵錢，將來俾間大屋妳住。」

「嗯，」晴晴點點頭，「我地一齊俾心機儲錢！」

「好！儲首期，買大屋！」

「好！住洋樓，養唐狗！」

我們相視大笑。

這些回憶，清晰得猶像昨天。

但如今，我做的決定有如判了晴晴的死刑。

不行，她不仁，我卻不能不義！

一念及此，我立即衝出房間，往晴晴的冰屋跑去。

然而在我到達之前，冰屋裡己傳來大隻佬尖銳的吆喝聲。

「受死啦！賤女人！」

「唔好啊！！！」我大叫著衝入屋內。

「咦？你跑過來做咩呀？」大隻佬一臉詫異地站在房中央，手中還拿著一把斧頭。

我喘著氣答：「刀下留人呀....」

「車,」大隻佬攤手道：「你一眼睇哂啦，間房都無人....」

「咁...咁你又叫到咁大聲...」我還未喘過氣來。

「咩喎，我諗住嗌大聲啲幫自己壯下膽嘛，點估到佢唔....」

話才說到一半，大隻佬便一臉不信地看著自己的胸口。

一枝利箭從他的胸膛穿出。

「終於逮到你了。」刀疤男手持一把弩槍，在大隻佬身後出現。

大隻佬隨即倒在自身流出的血泊之中。

「別動！」刀疤男看見我想拔槍，便拿著弩槍正對著我。

我舉高雙手以國語道：「他是你的獵物？」

「對，」刀疤男仍是舉著弩槍，「我跟蹤他好一陣子，好不容易才在這裡得手。」

「那你為什麼還拿弓對著我，我又不是你的獵物。」

「有多一份保障總是好的,」刀疤男淡淡道：「把你的武器拋在地上!」

在他威逼之下，我只好暫且順著他的意思。

「現在轉過身背對著我！」刀疤男喝道。

我聽話照做。

「對不起了小兄弟，」刀疤男婉惜道：「為了回去見我兒子，我不得不送你上路。」

「都話左我唔係你個獵物咯！」我激動得甚至忘了說普通話。

「我說過了，」刀疤男冷漠道：「有多一重保障總是好的。」

沒想到他正正就是實行有殺錯無放過的策略！

還以為一切就此結束，背後卻傳來一聲慘叫。

我驀地轉過身，便看見刀疤男頭中利斧地橫屍在地。

「點解要射我喎....」渾身浴血的大隻佬雖然站著，卻搖搖欲墜。

我搶過去扶著他道：「頂住呀！你成功左架喇！」

無奈大隻佬實在太重，我支撐不了多久便和他一同摔在地上。

「對唔住呀....」大隻佬虛弱道：「我遵守唔到我地之間既協定喇....」

「呢個時候仲講呢啲！」我緊張道：「快啲止左血先啦！」

「算啦，」大隻佬的胸口血流如注：「我好攰，好想休息下....」

「喂！」我猛搖著他，「唔好訓呀！」

「講個秘密你知吖....」大隻佬氣若柔絲道。

「咩呀？」我將耳朵貼近他的嘴巴。

「其實....我真係好驚.....」

「驚咩呀？」

大隻佬己沒法回覆。

我輕輕地把他睜著的眼晴合上。

無論他怕的是甚麼，他都不需要再害怕了。

求撚奇

大隻佬

大隻佬呀

大隻佬冇啦。。。

完全無諗過會追到live

大隻佬
Btw sad end前講一講

大隻佬咁可愛都要死

無喇？諗住有得睇一個星期既份量

GAY

求撚其殺一個啦

「晴晴，我今晚book左酒店食自助餐呀，係咪好開心呢？」兩年前的情人節，我在電話如是說。

「真係架？好開心呀！」晴晴興奮道：「咁我地喺邊度等呀？」

「哈哈，妳來到尖沙咀就搵我啦，」我笑道。

「嗯！」晴晴聽起來真的很高興。

可我沒想到，她居然隆重其事地穿了一條晚裝長裙應約。

我不禁笑道：「妳做咩著到咁formal呀？」

「吓？」晴晴驚訝道：「乜你唔係book左酒店自助餐咩？」

「傻豬，我果張酒店自助餐劵係團購買番來架喳，唔使著到咁隆重架。」

「團購....？」

「夠鐘嗱，我地快啲行啦。」

「哦.....」

我不會忘記，當我們到達廉價酒店的餐廳時，晴晴那失望的樣子。

熙來攘往的全是些貪便宜的遊客，這讓衣著華麗的晴晴份外顯得格格不入。

「Sorry ar ，」我抱歉道：「我都估唔到呢度原來係食啲咁既野，怪唔知得咁平啦...」

望著滿桌的菠蘿腸仔，豬扒雞翼，晴晴苦笑道：「唔係吖，都幾好食....」

「放心啦晴晴，」我堅定道：「出年我一定會帶妳去食大餐！」

「嗯....」晴晴低下頭默默地把豬扒切成少塊。

「妳唔係唔信我呀嘛....」我輕聲問。

「唔係呀，」晴晴放下刀叉，擠出微笑道：「食野啦，凍啦。」

那一頓情人節晚餐，我們再沒有說話....

風雪仍舊獵獵作響。

如不是眼前這兩具屍體，我甚至懷疑這一切會不會只是個極大的玩笑。

但大隻佬冰冷的身體卻提醒我，現在並不是傷春悲秋的時候。

為了活命，我必須把握時間採取行動。

我向大隻佬的屍體深深一輯，便迅速拾起刀疤男的弩弓插在身後，衝出房間。

然而剛踏出冰屋不久，我便被人叫住了。

「Hey bro!」

我下意識地手按槍柄，閃避到一旁。

「Relax man!」潮童連忙擺手道：「做咩咁大反應？」

「你係咪來殺我？」我單刀直入問道。

「What?」潮童笑道：「無啦啦我做咩要殺你？」

「我唔係你既獵物？」我還未放下警覺。

「獵物？」潮童不解道：「what獵物？」

看他的樣子不像是裝傻，於是問：「你個柒頭係咪又訓過龍唔記得睇訊息？」

「No no no...」潮童搖頭道：「呢次我好醒目咁捕住門口個screen架！」

「咁點解你會唔知？」我的懷疑更甚。

「即係咁，」潮童嘆氣道：「以前我落club同人講我唔識睇中文，啲女會覺得我好charm, 點知來到呢度會變成一種缺陷....」

「即係你睇唔明個訊息？」

「係呀....」潮童無奈道：「好心佢地就整埋English version啦！」

這樣看來，潮童還未得知最終篩選的規則。

「俾我睇下你個胸。」我一臉認真道。

「嘩，」潮童失笑道：「你落Club咁樣溝女實死得。」

「咁你係咪唔想知個message講咩吖？」此刻的我實在沒有心情和他說笑。

「okok,」潮童勉為其難地拉高了上衣。

只見他的右胸上紋著一個字：標

「WTF?！又係中文！」潮童生氣道：「不過個紋身又幾型喎。」

如此推斷，潮童的獵物應該是紳士呀伯。

突然間，我想到了一個策略。

標童

潮童vs紳士

快d 出

點解潮童係中文而主角係英文

Failed

潮童可唔可以唔死

大會做野洗唔洗你教？

oh bill

媽啊好亂 凍涷凍涷凍涷凍涷凍涷

樓主出故實在出得太慢啦…

ching好波

加速啊！！！

我硬係覺得呀靜會係最後生存個個

出多啲比我啊

照常理來看，潮童與紳士呀伯這種對決可以說是毫無懸念。

那怕紳士呀伯的賠率是1賠1.01，我也會傾盡身家買落呀伯身上。

與其讓潮童去飛蛾撲火，我倒不如物盡其用。

「你同我過來，」我示意潮童跟著我走。

「咩事咁神秘呀？」潮童好奇道：「話時話其他團友去哂邊？」

「過來先傾啦！」我催促道。

我帶著潮童來到門牌寫著「裘能奇」的冰屋之外。

確保了裡面沒人，我才把潮童拉進房間道：「呢次篩選，你其實好重要。」

「Really？」潮童高興道：「係咪要玩骰盅？我玩骰盅好叻。」

「唔係呀，」我強行拉起他的上衣，指著他的紋身道：「呢個其實就係你專屬獵物個名。」

「Oh my god,」潮童倒抽了一口涼氣，「唔通呢次係要我地做Hunter殺死自己個獵物？」

「Exactly，」我凝重地點了點頭。

我早猜到他有此一問，便答道：「如無意外，你既獵物就係Gordon!」

「邊個Gordon?」潮童仍是一頭霧水。

我沒好氣道：「之前講野串柒柒，成日同條女哩埋係房嗰個二世祖呀。」

「oh, 」潮童這才想了起來，「雖然佢隻錶幾靚，但係我對佢都無咩好感。」

「咁就岩喇，」我順勢道：「其實我仲查到，今次旅行團既幕後黑手就係Gordon！」

「有啲咁既事？！」潮童驚訝道：「你點查到架？」

「你咪理啦，」我岔開話題道：「總言之，只要你殺死Gordon, 我地呢次旅程就會完滿結束！」

「Alright....」潮童表情有點懷疑：「咁你個獵物呢？」

為了釋除他的疑慮，我只好讓他看了看我的紋身。

「CHING?」潮童又問：「邊個CHING?」

「總知唔係你就得啦！」我不耐煩道。

「咁又係，」潮童吐了吐舌。

「話時話，柒頭你叫咩名？」

「我個名叫Pitt」潮童答：「你鐘意既話都可以叫我Brad Pitt。」

「我都係叫返你柒頭啦，」我沒好氣道：「呢度有把弩弓，雖然得返一枝箭，但係總好過你赤手空拳去同Gordon挑機。」

「Nice,」潮童把玩著弩弓道，「呢樣武器好岩我，因為我掟飛標都好叻。」

「柒頭你記住，」我正色道：「天光之前每個人都要殺死自己個獵物，唔係就會毒發身亡。」

「OK！咁我都要快啲手先。」潮童說完便想跑出房間。

臨走前，他竟不忘回頭對我說：「Good luck bro, 我地日出見啦。」

「嗯，」我低下頭，掩飾內心對他的一絲愧疚。

仆街仔

我都差啲睇錯

昆鳩潮童

潮童好天真

等我劇透啦

gordon胸前都係ching(阿靜)
所以毫不猶豫殺左晴晴，殺錯人過唔到關
主角爆seed殺左gordon

點解你會知嘅

我唔想潮童消失

唔好死啦

呢到都有橙po

巴打係網友屋企一齊追故？

今次洗唔洗巴打們救你？

你班仆街

咁都喺度見心理時鐘巴打

好心你地啦 過咗咁耐仲提人開心事 肥婆最近還好嗎？

一日扑咗幾多次啊同肥婆

係咪同緊bb一齊追故

你地班人搞到時鐘巴打潛哂水啦，定係同緊bb一齊冇時間上連登

爽手啦

潮童唔好死呀！

潮童好撚正

潮童離去後，我迅速審視了一下現時的形勢。

包括我在內，仍然生存的團友只剩下潮童，呀靜，呀婆，晴晴，仆街Gordon和紳士呀伯。

如今潮童己被我騙去收拾Gordon, 最好的情況當然是潮童光榮地完成任務。

就算潮童殺不了Gordon，能讓他受點重傷也是好的。

真可恨，為什麼我的獵物不是Gordon!

而我又該怎樣確定誰是CHING......

正想到入神，外頭突然傳來呀婆的叫聲，

「哎呀，邊個仆街咁無陰公呀！」

吸取了之前的教訓，這次我沒有明目張膽地跑出大路，反而低調地繞道靠近聲音的來源。

「婆婆，妳唔好咁大聲啦...」

這次是呀靜的聲音。

「咁係呀嘛！邊個做呢啲野真係等天收呀！」

我很好奇呀婆指的究竟是甚麼惡行，不自覺加快了腳步。

未幾，我便在瞳瞳妹妹的冰屋外面，找到了她們兩人。

我原本打算躲在暗處觀察，但眼前的情景卻讓我憤怒到極點。

皆因不久之前才被埋葬在雪堆的瞳瞳母女，竟再次被人掘了出來曝屍荒野！

我失去理智地衝過去喝道：「究竟係邊個做既？！！」

「唔關我地事架，」呀婆連忙道：「我地都係岩岩發現架喳！」

「點解？！」我恨得牙癢癢道：「點解要打擾死人既安寧？！」

「呀旭先生你冷靜啲先，」呀靜勸說道：「我諗無論係邊個做都好，佢既目的只有一個....」

「究竟係...咩目的？」我深呼吸了幾下，嘗試令自己冷靜下來。

呀靜徐徐答道：「就係為左確認瞳瞳妹妹同王太既紋身。」

經呀靜這麼一說，我才發現瞳瞳妹妹和王太的上衣早己被人強行扯開。

瞳瞳妹妹的右胸諷剌地紋著：Mrs Wong

幸好瞳瞳妹妹早己安息，不然她可是要殺死媽媽才能活命。

「呢次發達啦！」呀婆歡呼道。

「有咩咁值得高興？」我寒著臉道。

「你睇下先啦！」呀婆向地上的王太一指。

我順著呀婆所指的方向望去，

只見王太的紋身是：

Rachel

「Rachel?」我一時間想不起是誰。

「Rachel咪我個洋名咯！」呀婆高興道：「原來要殺我既獵人一早死左，早知我就唔使咁驚啦！」

「咁唔代表妳己經安全，」我提醒道：「妳仲要殺死自己個獵物。」

「少年你太年輕了。」興奮之下，呀婆竟毫不避諱地向我坦出胸部！

還未來得及閉眼，我己瞥見呀婆乾扁的右胸上，紋著一個字：

瞳

斷

如此看來，瞳瞳妹妹，王太和呀婆本來是一個殺人循環。

但隨著瞳瞳妹妹和王太死去，呀婆在最次篩選中
己立於不敗之地。

「你依家明我點解咁開心啦，」呀婆扯高氣昂道。

「妳收返埋個胸先啦，」呀婆的胴體實在太堪入目，我不得不別過頭去。

「咦？」呀婆突然道：「呢舊咩來架？」

我聽言轉身一看，便發現在王太的屍體旁邊，竟有人遺下了一隻手錶。

「呀旭先生....」呀靜害怕道：「你個樣做咩變到咁得人驚....」

我緊握著手上拾到的地通拿手錶，悻悻然道：「我諗我知道係邊個仆街掘瞳瞳佢地出來喇....」

一定係人渣Gordon 得佢先有錢買地通拿

有創意，睇落去你就知

結局係阿婆做生環者

Live左，求樓主加速，追得好辛苦

但都冇講明係一個cycle
姐係有機會幾個人target一樣 ，都冇人知

如果係咁
即係代表有人by default就唔駛俾人畜意殺死

兩母女真係好慘

快 好吊癮

快D快D再快D

擺咗咁耐都未爆Post

Push

「呀旭先生，」呀靜拉住了我，「你貿貿然咁衝去Gordon先生間房會好危險架！」

「放開我，」我激動道：「呢鑊我點都要親手殺死條撚樣！」

「唔好咁啦，」呀靜仍舊不肯放手，「你毫無準備就咁送上門，死既只會係你架喳！」

「我唔理！條仆街為左生存連屍體都搞，我點都要幫瞳瞳妹妹同王太出番口氣！」

「婆婆，妳幫下手勸下呀旭先生啦！」

「嗯？」呀婆好整以暇地挖著鼻孔，一副等著看好戲的樣子。

「放手呀！」我本想甩開呀靜的手，沒想到一時用力過猛，害得她整個人摔在地上。

看著呀靜被我弄得滿身是雪，我忍不住道：「Sorry....我無心....」

「唔緊要，」呀靜甩掉頭髮上的雪，站起來道：「我只係希望你唔好意氣用事。」

「咁唔通因為怕死，我就咩都唔做？」我深深不忿。

「呀旭先生，」呀靜平靜道：「呢次篩選最重要係咩？」

「殺死自己個獵物咯！」我理所當然道。

「無錯，」呀靜點頭道：「咁你殺死左自己個獵物未？」

她這麼一問，我登時為之語結。

我總不能當著她的臉說，我的獵物很可能就是妳吧。

呀靜見我遲遲未答，便接著道：「既然呀旭先生你仲未完成任務，不如你都係把握時間，喺天光之前殺死自己個獵物先...」

「呀靜，妳由得個戇鳩仔去死啦，」呀婆不耐煩道：「話唔埋佢可以順手幫妳完成任務呢。」

「咩話？」我驚訝道：「莫非呀靜妳既獵物就係Gordon?!」

呀靜輕輕地嘆了口氣，算是默認了。

「咁點解妳要阻止我？」我奇怪道：「其實妳大可以坐收漁人之利架喎。」

「係因為....」呀靜咬唇道：「咁樣做實在太卑鄙，我更加唔希望呀旭先生因爲咁而喪生.....」

我聽見後不禁又羞又愧，皆因我現在正正就是利用潮童來達到這個目的。

「話時話，」呀婆突然道：「你個死仔包知唔知自己既獵物係邊個？」

沒細想下，我下意識撒謊道：「我個獵物....係Gordon....」

「哈，怪唔知得你咁想殺佢啦！」呀婆恍然大悟道：「仲話咩幫人地母女出番口氣喎，我都估到你個死仔包無咁正義架喇！」

呀靜沒有像呀婆那般出言揶揄，反而高興道：「咁我地更加要商量好對策，如果成功既話我同呀旭先生你就可以一齊過關啦！」

看著呀靜發乎內心的笑容，我實在不忍心再欺騙她。

然而當我想和盤托出的時候，不遠處竟傳來淒厲的求救聲。

「呀旭！救我呀！」

是晴晴的聲音！

有伏

唔好意思，近排真係忙啲

盡量keep住每日有文

潮童無啦無啦

晴晴嘅獵物係阿旭

明明其他人嘅紋身有中有英

但偏偏一個叫靜一個叫晴

兩個都用英文ching

Gordon幾時死

仆街啦
臭雞伏佢入去

btw 出得好慢啊

Live 左

1個post都未推爆

又live

成個禮拜冇追都未爆po

live左 屌仆街gordon

喂屌

人在外，晏少少會出文

半個鐘追到live

推啊

等埋你先訓巴打

來了

「晴晴，今晚我屋企無人呀，不如上我到煮飯仔慶祝？」一年前的情人節，我滿心歡喜地告訴晴晴這個好消息。

「你上年唔係答應過帶我去食大餐既咩？」電話另一頭的晴晴聽起來好像不太高興。

「妳有所不知啦，」我連忙道：「今日我特登請左假去買餸親自下廚，保證可以令妳過一個畢生難忘既情人節。」

「咁你呀媽呢？」晴晴問，「佢好少可唔喺你屋企架喎。」

「放心啦，我一早使走左佢架喇，如無意外佢會喺我姨媽屋企打通宵牌，今晚無人可以阻到我同妳可以過甜蜜既二人世界。」

「嘿，算你啦，」晴晴的語氣總算緩和。

「咁妳收工就好上來囉喎，」

「知道啦，長氣。」

「今晚見啦，」

「今晚見。」

一掛斷電話，我立即著手準備今晚的燭光晚餐。

為了營造氣氛，我特意從淘寶訂來了十幾個心型的氫氣球放在廳裡，配搭上我精心挑選的浪漫音樂，我十分有信心晴晴這次會感動得說不出話來。

當我煎好最後一道心型牛扒的時候，門鐘剛好響起。

時間預計得剛剛好，我真是一個天才。

「情人節快樂，」我攤開雙手迎接晴晴。

沒想到站在門後面的除了晴晴，還有我呀媽。

「真係約都無咁岩呀，」呀媽笑道：「我咁岩喺樓下撞到晴晴喎。」

「呀媽...」我手足無措道：「妳唔係打緊牌既咩....」

「鬼知會咁快輸哂啲錢咩，」呀媽生氣道：「你姨媽都唔知係咪出千架！」

站在呀媽旁邊的晴晴不發一語，臉若寒霜。

「咩味咁香呀？」呀媽探頭道：「有牛扒食喎，正呀。」

沒問過我的意見，呀媽徑自便走進屋內。

「晴晴....」我尷尬道：「我都估唔到呀媽佢.....」

「嘩！」呀媽在屋內大叫，「好鬼浪漫喎呀仔，我會唔會阻住你地呀？」

我剛想回應，晴晴己答道：「唔會，一齊食吖。」

說罷，她便堆起平日在百老匯招待客人的標準笑容，踏進飯廳。

席間，呀媽毫不客氣地瓜分我和晴晴的燭光晚餐。

「呀仔，估唔到你煮野食都有一手喎。」呀媽口沬橫飛，渾然不知坐在她身旁的晴晴臉色有多黑。

「講少兩句啦，」我低著頭，不敢和晴晴的目光相對。

「晴晴呀，」呀媽突然道：「妳揀到我個仔真係有福氣喇，好少男仔又浪漫又識煮野食架。」

「哈哈，」晴晴的笑容極度疆硬。

「你地慢慢食下，我痾篤屎先，」呀媽粗俗地丟下這句話，便走進了廁所。

氣氛頓時陷入冰點。

「晴晴...」我嘗試打開話題，「不如我地食完飯去...」

「你講得岩，」晴晴冷笑道：「呢個真係我咁大個女最難忘既情人節。」

「晴晴，妳唔好咁啦....」

「我食飽喇，」晴晴放下刀叉，「幫我同伯母講聲情人節快樂啦。」

說罷，她便頭也不回地轉身走出我的住所。

「呀旭先生，」呀靜拍拍我，「你無事呀嘛？」

「吓？」我這才回過神來，「頭先係咪有人求救？」

呀靜還未回答，遠方己再次傳來求救聲。

「救命呀！呀旭，救命呀！」

「晴晴....」我剛想回應，呀靜己一手封著我的嘴。

「咮....」呀靜低聲道：「冷靜啲，呢個好可能係陷阱。」

在這個爾虞我詐的雪山裡，呀靜的疑慮十分合理，但現在求救的是晴晴，我實在顧不得這麼多。

於是，我便推開呀靜的手大叫道：「晴晴！我喺度呀？」

「呀旭？！係咪你啊？」晴晴的聲音越來越近。

「係呀，我地喺瞳瞳妹妹間冰屋前面啊！」

未幾，晴晴便腳步蹣跚地出現在我們的臉前。

我衝過去扶著她道：「妳無事呀嘛？」

「呀旭，」晴晴神色慌亂道：「我好驚.....」

我留意到她衣衫不整，便緊張道：「究竟發生左咩事？」

晴晴看了看呀靜和呀婆，忌諱道：「不如...我地行埋一邊先講....」

我看她怕得全身發抖，便摟著她道：「好好好，有我喺度妳唔使驚。」

「嗯，」晴晴把頭埋在我的懷裏。

這時我用眼角看到，呀靜表情難堪地別過了頭。

正評

雞嚟架咋

跟住一刀捅落阿旭到

屌！

男主同潮童molamola

On9男主

好慢啊出得！！！

男主molamola

伯母好仆街

睇到依度，好想男主錯手殺左晴晴

賤男搵佢擋子彈？

live!

男主抵死啦咁易中計

男主明明想晴晴死，依家又救人地？？？？？？？？？

出刀仔

留名 btw live左
on9男主雞黎架咋

傻鳩男豬角

殺啊

屌 晴晴仲煩過Gordon咁滯

無文既

過左成個月先追都live左

唔好比晴晴埋身呀

出得好慢

咁蠢

依個故唔係唔好睇
而係真係太慢

f5f5

趕緊工，晏少少會出文

留名睇晴晴變面,可以容易啲落手

出未

己開新post, 請移玉步

推下先

1

00